{
    "labelAnnotations": [
        {
            "mid": "/m/0pd7",
            "description": "army",
            "score": 0.9615043,
            "topicality": 0.9615043
        },
        {
            "mid": "/m/01h6rj",
            "description": "military",
            "score": 0.880956,
            "topicality": 0.880956
        },
        {
            "mid": "/m/01bq8v",
            "description": "troop",
            "score": 0.84280205,
            "topicality": 0.84280205
        },
        {
            "mid": "/m/099md",
            "description": "soldier",
            "score": 0.83865875,
            "topicality": 0.83865875
        },
        {
            "mid": "/m/03wvy",
            "description": "infantry",
            "score": 0.8238608,
            "topicality": 0.8238608
        },
        {
            "mid": "/m/0gjwxv",
            "description": "military organization",
            "score": 0.798057,
            "topicality": 0.798057
        },
        {
            "mid": "/m/08dmm7",
            "description": "marines",
            "score": 0.63984877,
            "topicality": 0.63984877
        },
        {
            "mid": "/m/0phgr",
            "description": "military engineer",
            "score": 0.53691703,
            "topicality": 0.53691703
        }
    ],
    "safeSearchAnnotation": {
        "adult": "VERY_UNLIKELY",
        "spoof": "VERY_UNLIKELY",
        "medical": "VERY_UNLIKELY",
        "violence": "VERY_UNLIKELY",
        "racy": "VERY_UNLIKELY"
    },
    "imagePropertiesAnnotation": {
        "dominantColors": {
            "colors": [
                {
                    "color": {
                        "red": 162,
                        "green": 158,
                        "blue": 159
                    },
                    "score": 0.21046285,
                    "pixelFraction": 0.27203894
                },
                {
                    "color": {
                        "red": 55,
                        "green": 50,
                        "blue": 44
                    },
                    "score": 0.19526581,
                    "pixelFraction": 0.06964726
                },
                {
                    "color": {
                        "red": 87,
                        "green": 82,
                        "blue": 75
                    },
                    "score": 0.13184857,
                    "pixelFraction": 0.10143621
                },
                {
                    "color": {
                        "red": 188,
                        "green": 185,
                        "blue": 187
                    },
                    "score": 0.115025185,
                    "pixelFraction": 0.19109428
                },
                {
                    "color": {
                        "red": 123,
                        "green": 117,
                        "blue": 111
                    },
                    "score": 0.11003959,
                    "pixelFraction": 0.16627607
                },
                {
                    "color": {
                        "red": 30,
                        "green": 26,
                        "blue": 20
                    },
                    "score": 0.086623505,
                    "pixelFraction": 0.023676462
                },
                {
                    "color": {
                        "red": 58,
                        "green": 50,
                        "blue": 34
                    },
                    "score": 0.0376302,
                    "pixelFraction": 0.009614807
                },
                {
                    "color": {
                        "red": 91,
                        "green": 83,
                        "blue": 67
                    },
                    "score": 0.029145742,
                    "pixelFraction": 0.020972297
                },
                {
                    "color": {
                        "red": 126,
                        "green": 118,
                        "blue": 101
                    },
                    "score": 0.027632141,
                    "pixelFraction": 0.04819422
                },
                {
                    "color": {
                        "red": 169,
                        "green": 154,
                        "blue": 137
                    },
                    "score": 0.022123978,
                    "pixelFraction": 0.06868578
                }
            ]
        }
    },
    "cropHintsAnnotation": {
        "cropHints": [
            {
                "boundingPoly": {
                    "vertices": [
                        [],
                        {
                            "x": 479
                        },
                        {
                            "x": 479,
                            "y": 479
                        },
                        {
                            "y": 479
                        }
                    ]
                },
                "confidence": 0.79999995,
                "importanceFraction": 1
            }
        ]
    },
    "webDetection": {
        "webEntities": [
            {
                "entityId": "/t/2gx80lp2qdlst",
                "score": 0.7254
            },
            {
                "entityId": "/m/0fq0wdq",
                "score": 0.7035,
                "description": "Ministry of Defence"
            },
            {
                "entityId": "/m/0117dx7f",
                "score": 0.6018,
                "description": "Albanian Armed Forces"
            },
            {
                "entityId": "/g/11g65fddzz",
                "score": 0.441771,
                "description": "Gazeta SHQIPTARJA.com"
            },
            {
                "entityId": "/m/012gvv",
                "score": 0.4139,
                "description": "Battalion"
            },
            {
                "entityId": "/m/0fbr94",
                "score": 0.4117,
                "description": "Gazeta Sot"
            },
            {
                "entityId": "/g/1wz3b8wf",
                "score": 0.37885103,
                "description": "British Embassy Tirana"
            },
            {
                "entityId": "/t/27cdxz_3bh16y",
                "score": 0.3776
            },
            {
                "entityId": "/m/03m449y",
                "score": 0.3563,
                "description": "News 24"
            },
            {
                "entityId": "/g/11c1wkc0x9",
                "score": 0.325,
                "description": "British Embassy"
            },
            {
                "entityId": "/m/03wvy",
                "score": 0.3211515,
                "description": "Infantry"
            },
            {
                "entityId": "/g/11d_d2qgzz",
                "score": 0.107415,
                "description": "Olta Xha\u00e7ka"
            },
            {
                "entityId": "/m/01pkks",
                "score": 0.05046,
                "description": "Edi Rama"
            },
            {
                "entityId": "/m/07m_f",
                "score": 0.046914123,
                "description": "Tirana"
            },
            {
                "entityId": "/m/0jdx",
                "score": 0.00174096,
                "description": "Albania"
            }
        ],
        "fullMatchingImages": [
            {
                "url": "http://ata.gov.al/wp-content/uploads/2018/09/050-1-150x150.jpg"
            }
        ],
        "partialMatchingImages": [
            {
                "url": "http://shqiptarja.com/uploads/1538339441_ushtriaa3.jpg"
            },
            {
                "url": "https://www.balkanweb.com/wp-content/uploads/2018/09/8be6fcbf-7fb0-40ef-9bf3-bd9567e57004.jpg"
            },
            {
                "url": "http://www.mapo.al/wp-content/uploads/2018/09/42824064_1817352368300475_3980494356137115648_o.jpg"
            },
            {
                "url": "http://www.gazetatema.net/wp-content/uploads/2018/09/050-1.jpg"
            },
            {
                "url": "https://lapsi.al/wp-content/uploads/2018/09/050-1.jpg"
            },
            {
                "url": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1817352364967142"
            },
            {
                "url": "http://top-channel.tv/wp-content/uploads/2018/09/050.jpg"
            },
            {
                "url": "https://www.kosovaime.tv/wp-content/uploads/2018/09/050.jpg"
            },
            {
                "url": "https://lapsi.al/wp-content/uploads/2018/09/050-1-380x250.jpg"
            }
        ],
        "pagesWithMatchingImages": [
            {
                "url": "http://www.mod.gov.al/eng/index.php/newsroom/945-1-thousand-military-officers-are-certified-by-nato-xhacka-today-we-are-equal-among-equals",
                "pageTitle": "1 thousand military officers are certified by NATO, Xha\u00e7ka: Today we ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.mod.gov.al/images/galeria/2018/Shtator/30/050.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://top-channel.tv/english/albanias-combat-ready-battalion-certified-by-nato/",
                "pageTitle": "Albania&#39;s Combat-Ready Battalion certified by NATO - Top Channel",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://top-channel.tv/wp-content/uploads/2018/09/050.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://top-channel.tv/2018/09/30/forcat-e-armatosura-certifikohet-grupi-i-gatshem-per-lufte/",
                "pageTitle": "Forcat e Armatosura, certifikohet grupi \u201ci gatsh\u00ebm p\u00ebr luft\u00eb\u201d - Top ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://top-channel.tv/wp-content/uploads/2018/09/050.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://es-la.facebook.com/ukinalbania/posts/?ref=page_internal",
                "pageTitle": "British Embassy Tirana - Publicaciones | Facebook",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1817352364967142"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.balkanweb.com/mbi-1-mije-ushtare-certifikata-combat-ready-xhacka-jemi-te-barabarte/",
                "pageTitle": "Mbi 1 mij\u00eb ushtar\u00eb certifikata \u201cCombat Ready\u201d, Xha\u00e7ka: Jemi t\u00eb ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://www.balkanweb.com/wp-content/uploads/2018/09/8be6fcbf-7fb0-40ef-9bf3-bd9567e57004.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.kohajone.com/2018/09/30/mbi-1-mije-ushtare-certifikata-combat-ready-xhacka-jemi-te-barabarte/",
                "pageTitle": "Mbi 1 mij\u00eb ushtar\u00eb certifikata \u201cCombat Ready\u201d, Xha\u00e7ka: Jemi t\u00eb ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://www.balkanweb.com/wp-content/uploads/2018/09/8be6fcbf-7fb0-40ef-9bf3-bd9567e57004.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://shqiptarja.com/lajm/grupi-i-gatshem-per-lufte-njihuni-me-njesine-elitare-te-forcave-te-armatosura-shqiptare-foto",
                "pageTitle": "&#39;T\u00eb gatsh\u00ebm p\u00ebr luft\u00eb&#39;/ Njihuni me nj\u00ebsin\u00eb elitare t\u00eb Forcave t\u00eb ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://shqiptarja.com/uploads/1538339441_ushtriaa3.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://de-de.facebook.com/ukinalbania/posts",
                "pageTitle": "British Embassy Tirana - Beitr\u00e4ge | Facebook",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1817352364967142"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://ata.gov.al/2018/09/30/stervitja-albania-lion-biza-2018-nato-certifikon-1-mije-ushtarake/",
                "pageTitle": "St\u00ebrvitja \u201cAlbania Lion/Biza 2018\u201d, NATO certifikon 1 mij\u00eb ushtarak\u00eb ...",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://ata.gov.al/wp-content/uploads/2018/09/050-1-150x150.jpg"
                    },
                    {
                        "url": "http://ata.gov.al/wp-content/uploads/2018/09/050-1.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://lapsi.al/kategoria/te-fundit/page/1399/",
                "pageTitle": "T\u00eb fundit \u2013 Faqe 1399 \u2013 Lapsi.al",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://lapsi.al/wp-content/uploads/2018/09/050-1-380x250.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.mbrojtja.gov.al/index.php/newsroom-2/foto-galeri/3361-1-mije-efektive-ushtarake-certifikohen-nga-nato-xhacka-sot-jemi-te-barabarte-mes-te-barbarteve",
                "pageTitle": "1 mij\u00eb efektiv\u00eb ushtarak\u00eb certifikohen nga NATO, Xha\u00e7ka: Sot jemi t\u00eb ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.mbrojtja.gov.al/images/galeria/2018/Shtator/30/050.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://lapsi.al/2018/10/03/policia-lufte-peshkimit-te-paligjshem-ne-narte-17-varka-ne-sekuestro/",
                "pageTitle": "Policia luft\u00eb peshkimit t\u00eb paligjsh\u00ebm n\u00eb Nart\u00eb, 17 varka n\u00eb sekuestro ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://lapsi.al/wp-content/uploads/2018/09/050-1-380x250.jpg"
                    },
                    {
                        "url": "https://lapsi.al/wp-content/uploads/2018/09/050-1.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://shqiptarja.com/lajm/grupi-i-gatshem-per-lufte-njihuni-me-njesine-elitare-te-forcave-te-armatosura-shqiptare-foto?r=pop5s",
                "pageTitle": "&#39;T\u00eb gatsh\u00ebm p\u00ebr luft\u00eb&#39;/ Njihuni me nj\u00ebsin\u00eb elitare t\u00eb Forcave t\u00eb ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://shqiptarja.com/uploads/1538339441_ushtriaa3.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://lapsi.al/2018/10/15/alarmi-jemeni-i-kercenuar-nga-zija-me-e-rende-e-urise-ne-100-vite/",
                "pageTitle": "Alarmi/ Jemeni i k\u00ebrc\u00ebnuar nga zija m\u00eb e r\u00ebnd\u00eb e uris\u00eb n\u00eb 100 vite ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://lapsi.al/wp-content/uploads/2018/09/050-1-380x250.jpg"
                    },
                    {
                        "url": "https://lapsi.al/wp-content/uploads/2018/09/050-1.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://lapsi.al/2018/09/30/cfare-po-ndodh-forcat-e-armatosura-certifikohet-batalioni-i-gatshem-per-lufte-foto/",
                "pageTitle": "\u00c7far\u00eb po ndodh?/ Forcat e Armatosura, certifikohet batalioni \u201ci ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://lapsi.al/wp-content/uploads/2018/09/050-1.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.kohajone.com/2018/10/01/njesia-elitare-e-forcave-te-armatosura-shqiptare-ne-aksion/",
                "pageTitle": "Nj\u00ebsia elitare e Forcave t\u00eb Armatosura shqiptare, n\u00eb aksion | Gazeta ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.kohajone.com/wp-content/uploads/2018/10/2.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://shqiptarja.com/galeri/1469",
                "pageTitle": "Fotogaleri - Shqiptarja.com",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://shqiptarja.com/uploads/1538339441_ushtriaa3.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://shqiptarja.com/lajm/grupi-i-gatshem-per-lufte-njihuni-me-njesine-elitare-te-forcave-te-armatosura-shqiptare-foto?r=kh4",
                "pageTitle": "&#39;T\u00eb gatsh\u00ebm p\u00ebr luft\u00eb&#39;/ Njihuni me nj\u00ebsin\u00eb elitare t\u00eb Forcave t\u00eb ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://shqiptarja.com/uploads/1538339441_ushtriaa3.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.balkanweb.com/blog/page/250/?wptouch_switch=desktop&redirect=%2Fsite%2Fetiketa%2Fagron-gjekmarkaj%2F&nonce=5e3a1b2370",
                "pageTitle": "Blog \u2013 Faqe 250 \u2013 Balkanweb.com \u2013 News24",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://www.balkanweb.com/wp-content/uploads/2018/09/8be6fcbf-7fb0-40ef-9bf3-bd9567e57004.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.balkanweb.com/blog/page/91/?wptouch_switch=desktop&redirect=%2Fsite%2Fja-3-formularet-per-kompensimin-e-dritave-si-duhet-te-plotesohen-nga-203-mije-kryefamiljare%2F&nonce=0cfbb8ff02",
                "pageTitle": "Blog \u2013 Faqe 91 \u2013 Balkanweb.com \u2013 News24",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://www.balkanweb.com/wp-content/uploads/2018/09/8be6fcbf-7fb0-40ef-9bf3-bd9567e57004.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.balkanweb.com/blog/page/61/?tag=basha%3Ftag%3Dbasha",
                "pageTitle": "Blog \u2013 Faqe 61 \u2013 Balkanweb.com \u2013 News24",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://www.balkanweb.com/wp-content/uploads/2018/09/8be6fcbf-7fb0-40ef-9bf3-bd9567e57004.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.gazetatema.net/2018/10/01/fotot-njesia-elitare-e-forcave-te-armatosura-shqiptare-ne-aksion/",
                "pageTitle": "FOTOT/ Nj\u00ebsia elitare e Forcave t\u00eb Armatosura shqiptare, n\u00eb aksion ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.gazetatema.net/wp-content/uploads/2018/10/ushtare-1.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.gazetatema.net/2018/09/30/fotot-1-mije-efektive-ushtarake-certifikohen-nga-nato-xhacka-sot-jemi-te-barabarte-mes-te-barbarteve/",
                "pageTitle": "FOTOT/ 1 mij\u00eb efektiv\u00eb ushtarak\u00eb certifikohen nga NATO, Xha\u00e7ka ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.gazetatema.net/wp-content/uploads/2018/09/050-1.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.mbrojtja.gov.al/index.php/66-barazia-gjinore-dhe-shanset-e-barabarta/83-barazia-gjinore-dhe-shanset-e-barabarta",
                "pageTitle": "Ministria e Mbrojtjes",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.mbrojtja.gov.al/images/galeria/2018/Shtator/30/050.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://m.facebook.com/MinistriaMbrojtjes/",
                "pageTitle": "Ministria e Mbrojtjes - Facebook",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1817352364967142"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.gsh.al/2018/09/30/foto-kush-eshte-bukuroshja-nga-vlora-e-gatshme-per-lufte/",
                "pageTitle": "Foto/ Kush \u00ebsht\u00eb bukuroshja nga Vlora, e gatshme p\u00ebr luft\u00eb - Gazeta ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.gsh.al/wp-content/uploads/2018/09/42785682_1817352371633808_9063214673481957376_n.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://ns1.mod.gov.al/index.php/newsroom-2/foto-galeri/3361-1-mije-efektive-ushtarake-certifikohen-nga-nato-xhacka-sot-jemi-te-barabarte-mes-te-barbarteve",
                "pageTitle": "1000 efektiv\u00eb ushtarak\u00eb certifikohen nga NATO, Xha\u00e7ka: Sot jemi t\u00eb ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://ns1.mod.gov.al/images/galeria/2018/Shtator/30/050.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.mbrojtja.gov.al/index.php/newsroom-2/3362-1-mije-efektive-ushtarake-certifikohen-nga-nato-xhacka-sot-jemi-te-barabarte-mes-te-barbarteve",
                "pageTitle": "1000 efektiv\u00eb ushtarak\u00eb certifikohen nga NATO, Xha\u00e7ka: Sot jemi t\u00eb ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.mbrojtja.gov.al/images/galeria/2018/Shtator/30/050.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.mbrojtja.gov.al/index.php/newsroom-2/foto-galeri?start=12",
                "pageTitle": "Foto Galeri - Ministria e Mbrojtjes",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.mbrojtja.gov.al/images/galeria/2018/Shtator/30/050.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.cna.al/2018/09/30/1-mije-efektive-ushtarake-certifikohen-nga-nato-xhacka-sot-jemi-te-barabarte-mes-te-barbarteve/",
                "pageTitle": "1 mij\u00eb efektiv\u00eb ushtarak\u00eb certifikohen nga NATO/ Xha\u00e7ka: Sot jemi t\u00eb ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://www.cna.al/wp-content/uploads/2018/09/050-1.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.mapo.al/standartet-nato-mbi-1-mije-ushtare-shqiptare-me-certifikata-combat-ready-xhacka-jemi-te-barabarte/",
                "pageTitle": "Standartet NATO/ Mbi 1 mij\u00eb ushtar\u00eb shqiptar\u00eb me certifikata ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.mapo.al/wp-content/uploads/2018/09/42824064_1817352368300475_3980494356137115648_o.jpg"
                    },
                    {
                        "url": "https://www.balkanweb.com/wp-content/uploads/2018/09/8be6fcbf-7fb0-40ef-9bf3-bd9567e57004.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://ns1.mod.gov.al/index.php/newsroom-2/3362-1-mije-efektive-ushtarake-certifikohen-nga-nato-xhacka-sot-jemi-te-barabarte-mes-te-barbarteve",
                "pageTitle": "1 mij\u00eb efektiv\u00eb ushtarak\u00eb certifikohen nga NATO, Xha\u00e7ka: Sot jemi t\u00eb ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://ns1.mod.gov.al/images/galeria/2018/Shtator/30/050.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://gazeta-shqip.com/lajme/2018/09/30/mbi-1-mije-ushtare-me-certifikata-te-nato-s-xhacka-hap-historik-foto/",
                "pageTitle": "Mbi 1 mij\u00eb ushtar\u00eb me certifikata t\u00eb NATO-s, Xha\u00e7ka: Hap historik ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://gazeta-shqip.com/lajme/wp-content/uploads/2018/09/ol-2.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.vizionplus.tv/xhacka-sot-jemi-te-barabarte-mes-te-barbarteve/",
                "pageTitle": "Xha\u00e7ka: Sot jemi t\u00eb barabart\u00eb mes t\u00eb barbart\u00ebve - Vizion Plus",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://www.vizionplus.tv/wp-content/uploads/2018/09/WhatsApp-Image-2018-09-30-at-09.54.28-1-1.jpeg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://de-de.facebook.com/MinistriaMbrojtjes/posts",
                "pageTitle": "Ministria e Mbrojtjes - Beitr\u00e4ge | Facebook",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1817352364967142"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.tna.al/albania-lion-xhacka-1200-trupa-ushtarake-certifikohen-nga-nato-sot-renditemi-te-barabarte-mes-te-barbarteve/",
                "pageTitle": "\u201cAlbania Lion\u201d/ Xha\u00e7ka: 1200 trupa ushtarake certifikohen nga ... - TNA",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://tna.al/wp-content/uploads/2018/09/ushtri3.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.javanews.al/foto-kush-eshte-ushtarakja-nga-vlora-qe-u-certifikua-nga-nato/",
                "pageTitle": "Foto/ Kush \u00ebsht\u00eb ushtarakja nga Vlora q\u00eb u \u00e7ertifikua nga NATO ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.gsh.al/wp-content/uploads/2018/09/42785682_1817352371633808_9063214673481957376_n.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.cna.al/2017/12/05/105-vjetorit-te-krijimit-te-fa-se-shqiperiavend-kontribuues-per-sigurine-ne-rajon/",
                "pageTitle": "105-Vjetorit t\u00eb Krijimit t\u00eb FA-s\u00eb/ Shqip\u00ebria,vend kontribuues p\u00ebr ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://www.cna.al/wp-content/uploads/2018/09/050-1.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://periskopi.com/njesia-elitare-e-forcave-te-armatosura-shqiptare-ne-aksion-foto/",
                "pageTitle": "Nj\u00ebsia elitare e Forcave t\u00eb Armatosura shqiptare n\u00eb aksion (Foto ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://periskopi.com/wp-content/uploads/2018/10/ushtare-1.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.cna.al/2017/12/02/permbytjet-forcat-e-armatosura-evakuojne-te-semurin/",
                "pageTitle": "P\u00ebrmbytjet/ Forcat e Armatosura evakuojn\u00eb t\u00eb s\u00ebmurin \u2013 CNA",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://www.cna.al/wp-content/uploads/2018/09/050-1.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.cna.al/2018/02/27/tre-ore-ecje-ne-kembe-forcat-e-armatosura-shpetojne-gruan-e-bllokuar-nga-bora/",
                "pageTitle": "Tre or\u00eb ecje n\u00eb k\u00ebmb\u00eb/ Forcat e Armatosura shp\u00ebtojn\u00eb gruan e ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://www.cna.al/wp-content/uploads/2018/09/050-1.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.arbresh.info/author/trina/page/253/",
                "pageTitle": "Opinione - Arbresh info",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.arbresh.info/wp-content/uploads/2018/10/050-1.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.arbresh.info/author/trina/page/249/",
                "pageTitle": "Opinione - Arbresh info",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.arbresh.info/wp-content/uploads/2018/10/050-1.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.arbresh.info/author/trina/page/966/",
                "pageTitle": "Opinione - Arbresh info",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.arbresh.info/wp-content/uploads/2018/10/050-1.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.arbresh.info/shqiperi/forcat-e-armatosura-certifikohet-batalioni-i-gatshem-per-lufte/",
                "pageTitle": "Forcat e Armatosura, certifikohet batalioni \u201ci gatsh\u00ebm ... - Arbresh info",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.arbresh.info/wp-content/uploads/2018/10/050-1.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.ekskluzive.al/albania-lion-xhacka-1200-trupa-ushtarake-certifikohen-nga-nato-sot-renditemi-te-barabarte-mes-te-barbarteve/",
                "pageTitle": "\u201cAlbania Lion\u201d/ Xha\u00e7ka: 1200 trupa ushtarake certifikohen nga ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://ekskluzive.al/wp-content/uploads/2018/09/ushtri3.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://americaneye.al/forcat-e-armatosura-certifikohet-grupi-gatshem-per-lufte/",
                "pageTitle": "Forcat e Armatosura, certifikohet grupi \u201ci gatsh\u00ebm p\u00ebr luft\u00eb ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://americaneye.al/wp-content/uploads/2018/09/050.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.dardaniaweb.de/index.php/lajme/19-shqiperi/40748-mbi-1-mij-ushtar-certifikata-combat-ready-xhaka-jemi-t-barabart",
                "pageTitle": "Mbi 1 mij\u00eb ushtar\u00eb certifikata \u201cCombat Ready\u201d, Xha\u00e7ka: Jemi t\u00eb ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://www.dardaniaweb.de/images/lajmet/2018-09/92cf392c84.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://lexo.com.al/1-mije-efektive-ushtarake-shqiptar-certifikohen-nga-nato-prej-dites-se-somte-batalion-me-aftesi-te-plota-uftarake/",
                "pageTitle": "1 mij\u00eb efektiv\u00eb ushtarak\u00eb shqiptar certifikohen nga NATO. Prej dit\u00ebs ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://lexo.com.al/wp-content/uploads/2018/09/12a00b7a-a70b-4f2d-9bb4-23f365974337.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.dardaniaweb.de/index.php/lajme/19-shqiperi/40748-mbi-1-mij-ushtar-certifikata-combat-ready-xhaka-jemi-t-barabart.html",
                "pageTitle": "Mbi 1 mij\u00eb ushtar\u00eb certifikata \u201cCombat Ready\u201d, Xha\u00e7ka: Jemi t\u00eb ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://www.dardaniaweb.de/images/lajmet/2018-09/92cf392c84.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://periskopi.com/tag/nato/page/3/",
                "pageTitle": "NATO Archives - Page 3 of 10 - Periskopi",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://periskopi.com/wp-content/uploads/2018/10/ushtare-1.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://alpenews.al/perfundon-stervitja-albania-lion-certefikohen-mbi-nje-mije-ushtare-xhacka-kthese-historike",
                "pageTitle": "P\u00cbRFUNDON ST\u00cbRVITJA \u201cALBANIA LION\u201d/ \u00c7ertefikohen mbi nj\u00eb ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://www.balkanweb.com/wp-content/uploads/2018/09/8be6fcbf-7fb0-40ef-9bf3-bd9567e57004.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.shkodranews.org/kush-eshte-bukuroshja-nga-vlora-e-gatshme-per-lufte/",
                "pageTitle": "Kush \u00ebsht\u00eb bukuroshja nga Vlora, e gatshme p\u00ebr luft\u00eb - Shkodra News",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.gsh.al/wp-content/uploads/2018/09/42785682_1817352371633808_9063214673481957376_n.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://orikuminews.com/index.php/2018/09/30/kush-eshte-bukuroshja-nga-vlora-e-gatshme-per-lufte/",
                "pageTitle": "Kush \u00ebsht\u00eb bukuroshja nga Vlora, e gatshme p\u00ebr luft\u00eb - Orikumi News",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.gsh.al/wp-content/uploads/2018/09/42785682_1817352371633808_9063214673481957376_n.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://far-maroc.forumpro.fr/t3547p25-forces-armes-albanaises",
                "pageTitle": "Forces arm\u00e9es albanaises - Page 2",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://i.servimg.com/u/f57/16/67/34/85/923.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.infoelbasani.al/certifikohet-grupi-i-gatshem-per-lufte-i-forcave-te-armatosura/",
                "pageTitle": "\u00c7ertifikohet grupi \u201ci gatsh\u00ebm p\u00ebr luft\u00eb\u201d i Forcave t\u00eb Armatosura",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.infoelbasani.al/wp-content/uploads/2018/09/050.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.kosovaime.tv/forcat-e-armatosura-certifikohet-grupi-i-gatshem-per-lufte/",
                "pageTitle": "Forcat e Armatosura, certifikohet grupi \u201ci gatsh\u00ebm p\u00ebr luft\u00eb\u201d | Kosova ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://www.kosovaime.tv/wp-content/uploads/2018/09/050.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://periskopi.com/author/admin/page/20/",
                "pageTitle": "admin, Author at Periskopi - Page 20 of 939",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://periskopi.com/wp-content/uploads/2018/10/ushtare-1.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://etleboro.org/search.php?query=google+fa+lobby+contro+la+nuova+direttiva+europea+sul+copyright&language=sq",
                "pageTitle": "ETLEBORO",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://top-channel.tv/wp-content/uploads/2018/09/050.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://zyrtare.com/2018/09/mbi-1-mije-ushtare-me-certifikata-te-nato-s-xhacka-hap-historik-foto/",
                "pageTitle": "Mbi 1 mij\u00eb ushtar\u00eb me certifikata t\u00eb NATO-s, Xha\u00e7ka: Hap historik ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://zyrtare.com/wp-content/uploads/2018/09/ol-2.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://aurorapress.online/forcat-e-armatosura-te-shqiperise-certifikohet-grupi-i-gatshem-per-lufte/",
                "pageTitle": "Forcat e Armatosura t\u00eb Shqip\u00ebris\u00eb, certifikohet grupi \u201ci gatsh\u00ebm p\u00ebr ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://aurorapress.online/wp-content/uploads/2018/09/3-16.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://ziptirana.info/lajme/mbi-1-mije-ushtare-me-certifikata-te-nato-s-xhacka-hap-historik-foto/",
                "pageTitle": "Mbi 1 mij\u00eb ushtar\u00eb me certifikata t\u00eb NATO-s, Xha\u00e7ka: Hap historik ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://gazeta-shqip.com/lajme/wp-content/uploads/2018/09/ol-2.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.arkivalajmeve.com/Mbi-1-mije-ushtare-me-certifikata-te-NATO-s-Xhacka-Hap-historik-Foto.1048123345/",
                "pageTitle": "Mbi 1 mij\u00eb ushtar\u00eb me certifikata t\u00eb NATO-s, Xha\u00e7ka: Hap historik ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://gazeta-shqip.com/lajme/wp-content/uploads/2018/09/ol-2.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.shkodra-news.org/kush-eshte-bukuroshja-nga-vlora-e-gatshme-per-lufte/",
                "pageTitle": "Kush \u00ebsht\u00eb bukuroshja nga Vlora, e gatshme p\u00ebr luft\u00eb - Shkodra News",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.gsh.al/wp-content/uploads/2018/09/42785682_1817352371633808_9063214673481957376_n.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.telegrafkosova.info/forcat-e-armatosura-certifikohet-grupi-i-gatshem-per-lufte/",
                "pageTitle": "Forcat e Armatosura, certifikohet grupi \u201ci gatsh\u00ebm p\u00ebr luft\u00eb\u201d | Kosova ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://www.kosovaime.tv/wp-content/uploads/2018/09/050.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://fax.al/news/1294539/eksploziv-nje-autobusi-ne-fushe-kruje",
                "pageTitle": "Eksploziv nj\u00eb autobusi n\u00eb Fush\u00eb \u2013 Kruj\u00eb - fax.al",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.arbresh.info/wp-content/uploads/2018/10/050-1.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://fax.al/news/16248800/rafiz-haliti-bojkoton-iftarin-e-deges-se-bdi-se-ne-saraj",
                "pageTitle": "Rafiz Haliti bojkoton iftarin e deg\u00ebs s\u00eb BDI-s\u00eb n\u00eb Saraj? - fax.al",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.arbresh.info/wp-content/uploads/2018/10/050-1.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://fax.al/news/1152693/merkel-fton-papritur-vuciqin-ne-berlin",
                "pageTitle": "Merkel fton papritur Vu\u00e7iqin n\u00eb Berlin - fax.al",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.arbresh.info/wp-content/uploads/2018/10/050-1.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://fax.al/news/1046162/nikoliq-serbia-kurre-s-do-ta-njohe-kosoven",
                "pageTitle": "Nikoliq: Serbia kurr\u00eb s&#39;do ta njoh\u00eb Kosov\u00ebn - fax.al",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.arbresh.info/wp-content/uploads/2018/10/050-1.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://rapitful.blogspot.com/2018/09/shkupi-nje-qytet-per-tu-zbuluar-ne-10.html",
                "pageTitle": "\u201cShkupi, nj\u00eb qytet p\u00ebr t&#39;u zbuluar n\u00eb 10 l\u00ebvizje (FOTO)\u201d plus 9 more ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://gazeta-shqip.com/lajme/wp-content/uploads/2018/09/ol-2.jpg"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visuallySimilarImages": [
            {
                "url": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OIP.G-DGT1I8HqLP1As5OR7n4QHaFj&pid=Api&P=0&w=164&h=164"
            },
            {
                "url": "https://farm6.static.flickr.com/5502/11221960296_707a6f1923_b.jpg"
            },
            {
                "url": "http://naturediver.com/Gallery/var/albums/Plants/Narrow%20Iodine%20Seaweed%20%28Grateloupia%20americana%29.jpg?m=1521133193"
            },
            {
                "url": "http://4.bp.blogspot.com/-0HOaxqYaRas/TkOFZWPpyxI/AAAAAAAAAFs/AlsLcRxA83Y/s1600/medium+power+potato+iodine.jpg"
            },
            {
                "url": "https://fredacare.com/wp-content/uploads/2016/10/iodine-dulse.jpg"
            },
            {
                "url": "http://range.altervista.org/Mills%2015/150419.jpg"
            },
            {
                "url": "https://thumbs.dreamstime.com/t/zostera-marina-seaweed-rich-iodine-other-beneficial-minerals-therapeutic-effect-other-names-common-eelgrass-seaw-96583453.jpg"
            },
            {
                "url": "https://c1.staticflickr.com/4/3580/4559633378_88bc1e678a_b.jpg"
            }
        ],
        "bestGuessLabels": [
            {
                "label": "Iodine"
            }
        ]
    },
    "localizedObjectAnnotations": [
        {
            "mid": "/m/01g317",
            "name": "Person",
            "score": 0.82735443,
            "boundingPoly": {
                "normalizedVertices": [
                    {
                        "x": 0.42252222,
                        "y": 0.39175034
                    },
                    {
                        "x": 0.60971314,
                        "y": 0.39175034
                    },
                    {
                        "x": 0.60971314,
                        "y": 0.768485
                    },
                    {
                        "x": 0.42252222,
                        "y": 0.768485
                    }
                ]
            }
        },
        {
            "mid": "/m/01g317",
            "name": "Person",
            "score": 0.7723787,
            "boundingPoly": {
                "normalizedVertices": [
                    {
                        "x": 0.11546339,
                        "y": 0.4301033
                    },
                    {
                        "x": 0.34218368,
                        "y": 0.4301033
                    },
                    {
                        "x": 0.34218368,
                        "y": 0.85483795
                    },
                    {
                        "x": 0.11546339,
                        "y": 0.85483795
                    }
                ]
            }
        },
        {
            "mid": "/m/01g317",
            "name": "Person",
            "score": 0.74822164,
            "boundingPoly": {
                "normalizedVertices": [
                    {
                        "x": 0.6648752,
                        "y": 0.44892684
                    },
                    {
                        "x": 0.80547774,
                        "y": 0.44892684
                    },
                    {
                        "x": 0.80547774,
                        "y": 0.8506027
                    },
                    {
                        "x": 0.6648752,
                        "y": 0.8506027
                    }
                ]
            }
        }
    ]
}