{
    "labelAnnotations": [
        {
            "mid": "/m/07yv9",
            "description": "vehicle",
            "score": 0.971182,
            "topicality": 0.971182
        },
        {
            "mid": "/m/0pd7",
            "description": "army",
            "score": 0.95304936,
            "topicality": 0.95304936
        },
        {
            "mid": "/m/012f08",
            "description": "motor vehicle",
            "score": 0.9257828,
            "topicality": 0.9257828
        },
        {
            "mid": "/m/01h6rj",
            "description": "military",
            "score": 0.921119,
            "topicality": 0.921119
        },
        {
            "mid": "/m/099md",
            "description": "soldier",
            "score": 0.8844018,
            "topicality": 0.8844018
        },
        {
            "mid": "/m/079bkr",
            "description": "mode of transport",
            "score": 0.8751771,
            "topicality": 0.8751771
        },
        {
            "mid": "/m/0g54v5d",
            "description": "military vehicle",
            "score": 0.85484123,
            "topicality": 0.85484123
        },
        {
            "mid": "/m/01bq8v",
            "description": "troop",
            "score": 0.8417386,
            "topicality": 0.8417386
        },
        {
            "mid": "/m/0gjwxv",
            "description": "military organization",
            "score": 0.77098334,
            "topicality": 0.77098334
        },
        {
            "mid": "/m/03wvy",
            "description": "infantry",
            "score": 0.5882549,
            "topicality": 0.5882549
        },
        {
            "mid": "/m/0y8r",
            "description": "armored car",
            "score": 0.57181036,
            "topicality": 0.57181036
        },
        {
            "mid": "/m/03wfhdl",
            "description": "armored car",
            "score": 0.55733633,
            "topicality": 0.55733633
        },
        {
            "mid": "/m/08dmm7",
            "description": "marines",
            "score": 0.5280045,
            "topicality": 0.5280045
        }
    ],
    "safeSearchAnnotation": {
        "adult": "VERY_UNLIKELY",
        "spoof": "VERY_UNLIKELY",
        "medical": "VERY_UNLIKELY",
        "violence": "VERY_UNLIKELY",
        "racy": "VERY_UNLIKELY"
    },
    "imagePropertiesAnnotation": {
        "dominantColors": {
            "colors": [
                {
                    "color": {
                        "red": 95,
                        "green": 84,
                        "blue": 60
                    },
                    "score": 0.2330392,
                    "pixelFraction": 0.122000925
                },
                {
                    "color": {
                        "red": 150,
                        "green": 56,
                        "blue": 34
                    },
                    "score": 0.014921329,
                    "pixelFraction": 0.0009263548
                },
                {
                    "color": {
                        "red": 129,
                        "green": 115,
                        "blue": 87
                    },
                    "score": 0.16822764,
                    "pixelFraction": 0.11218157
                },
                {
                    "color": {
                        "red": 176,
                        "green": 154,
                        "blue": 118
                    },
                    "score": 0.14880693,
                    "pixelFraction": 0.0835572
                },
                {
                    "color": {
                        "red": 233,
                        "green": 231,
                        "blue": 226
                    },
                    "score": 0.0013021823,
                    "pixelFraction": 0.29661882
                },
                {
                    "color": {
                        "red": 61,
                        "green": 52,
                        "blue": 32
                    },
                    "score": 0.120145574,
                    "pixelFraction": 0.097267255
                },
                {
                    "color": {
                        "red": 204,
                        "green": 180,
                        "blue": 144
                    },
                    "score": 0.055421714,
                    "pixelFraction": 0.035757296
                },
                {
                    "color": {
                        "red": 178,
                        "green": 154,
                        "blue": 108
                    },
                    "score": 0.048899386,
                    "pixelFraction": 0.017137563
                },
                {
                    "color": {
                        "red": 54,
                        "green": 50,
                        "blue": 41
                    },
                    "score": 0.03418442,
                    "pixelFraction": 0.04298286
                },
                {
                    "color": {
                        "red": 37,
                        "green": 29,
                        "blue": 11
                    },
                    "score": 0.021160409,
                    "pixelFraction": 0.02315887
                }
            ]
        }
    },
    "cropHintsAnnotation": {
        "cropHints": [
            {
                "boundingPoly": {
                    "vertices": [
                        [],
                        {
                            "x": 439
                        },
                        {
                            "x": 439,
                            "y": 294
                        },
                        {
                            "y": 294
                        }
                    ]
                },
                "confidence": 0.79999995,
                "importanceFraction": 1
            }
        ]
    },
    "webDetection": {
        "webEntities": [
            {
                "entityId": "/m/01znc_",
                "score": 1.07925,
                "description": "Turkey"
            },
            {
                "entityId": "/m/0jdd",
                "score": 1.0626,
                "description": "Afghanistan"
            },
            {
                "entityId": "/m/012hd89g",
                "score": 1.0533,
                "description": "Resolute Support Mission"
            },
            {
                "entityId": "/t/2bxjx5c4t6gvs",
                "score": 0.7195
            },
            {
                "entityId": "/m/07fmy",
                "score": 0.7147,
                "description": "Turkish Armed Forces"
            },
            {
                "entityId": "/m/099md",
                "score": 0.7097,
                "description": "Soldier"
            },
            {
                "entityId": "/m/01h6rj",
                "score": 0.7022,
                "description": "Military"
            },
            {
                "entityId": "/t/27cdxz_3bh16y",
                "score": 0.5443
            },
            {
                "entityId": "/m/09c7w0",
                "score": 0.4662,
                "description": "United States of America"
            },
            {
                "entityId": "/m/059dn",
                "score": 0.4457,
                "description": "NATO"
            },
            {
                "entityId": "/m/01bq8v",
                "score": 0.444,
                "description": "Troop"
            },
            {
                "entityId": "/t/26tx7xy9_tgvr",
                "score": 0.3617
            },
            {
                "entityId": "/m/0j9m5nt",
                "score": 0.3449,
                "description": "TOLOnews"
            },
            {
                "entityId": "/m/0pd7",
                "score": 0.3196,
                "description": "Army"
            },
            {
                "entityId": "/m/021275",
                "score": 0.049665,
                "description": "Recep Tayyip Erdo\u011fan"
            }
        ],
        "fullMatchingImages": [
            {
                "url": "http://i.internethaber.com/2/590/370/files/2018/1/21/1840546/1840546-cQBQRz.jpg"
            },
            {
                "url": "http://i.internethaber.com/files/2018/1/21/1840546/1840546-cQBQRz.jpg"
            },
            {
                "url": "https://cdn.yeniakit.com.tr/images/detail/1536056840-a96146.jpg"
            },
            {
                "url": "http://www.tolonews.com/sites/default/files/Turkey-troops.jpg"
            },
            {
                "url": "https://www.tolonews.com/sites/default/files/styles/principal_article_image/public/Turkey-troops.jpg?itok=878sjRSR"
            },
            {
                "url": "https://www.tolonews.com/sites/default/files/styles/also_in_the_news_image/public/Turkey-troops.jpg?itok=yiK21gFK"
            }
        ],
        "partialMatchingImages": [
            {
                "url": "https://i.ytimg.com/vi/WQw_GHdHgdY/maxresdefault.jpg"
            },
            {
                "url": "https://i.ytimg.com/vi/YIxtVoSL5XE/maxresdefault.jpg"
            },
            {
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/DV6Ax1HWAAE4Qb7.jpg"
            },
            {
                "url": "https://static2.fartaknews.com/thumbnail/HFuZ17C5WGxU/UzAzk2rXQgyoUFsRvy-RrW0GCLPUFmP0Z4RewB091aDHSE_T8JOLWTagInld1OZ6/233838_472.jpg"
            },
            {
                "url": "https://newsparsi.com/goto/file/image/f00b202afe66f29c"
            },
            {
                "url": "http://www.haksozhaber.net/d/news/110759.jpg"
            },
            {
                "url": "https://ilantep.net/upload/media/posts/2017-06/08/katari-turk-askerleri-koruyacak_1496940075-b.jpg"
            },
            {
                "url": "https://imgz.star.com.tr/imgsdisk/2017/09/15/150920172352504014047_2.jpg"
            },
            {
                "url": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/750x422/5ad053aec9de3d1608d143d8.jpg"
            },
            {
                "url": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/750x422/586bfca367b0a931d826f9bb.jpg"
            },
            {
                "url": "http://i3.haber7.net/haber/haber7/bigmanset/2018/17/askere_400_lira_zam_1524712322_9626.jpg"
            },
            {
                "url": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/3b6ec3/752/395/42/0/880/440?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2018/05/16/tsk-suriyede-12-gozlem-noktasini-kuruyor-1526468861322.jpg"
            },
            {
                "url": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/700x395/5ad053aec9de3d1608d143d8.jpg"
            },
            {
                "url": "https://i.ytimg.com/vi/WQw_GHdHgdY/sddefault.jpg?v=5a0c2cba"
            },
            {
                "url": "https://kocaelifikir.com/images/upload/5c6c508d800b62466429768a1ade2193.jpg"
            },
            {
                "url": "http://www.fetihmedya.com/wp-content/uploads/2018/05/a5.jpg"
            },
            {
                "url": "https://www.yenialanya.com/images/resize/100/656x400/haberler/2017/02/sas_komandolari_el_bab_da_h234828_6f19a.jpg"
            },
            {
                "url": "http://21yyte.org/assets/uploads/article/2462.jpg"
            },
            {
                "url": "https://www.timeturk.com/resim/detay/48/489801.jpg"
            },
            {
                "url": "https://www.rouydad24.ir/files/fa/news/1397/7/1/119119_692.jpg"
            },
            {
                "url": "http://www.turkiyegazetesi.com.tr/images/albumler/2018_04/8310/buyuk/tc-kimlik-no-ile-askerlik-sorgulama_01523753804.png"
            },
            {
                "url": "https://i.haber3.com/files/2018/9/27/4957180/beytussebapta-catisma-1-terorist-yarali-ele-gecirildi-79J.jpg?v=aa1538034456"
            },
            {
                "url": "https://www.yenialanya.com/images/haberler/2017/02/sas_komandolari_el_bab_da_h234828_6f19a.jpg"
            },
            {
                "url": "https://i.haber3.com/2/640/360/files/2018/9/27/4957180/beytussebapta-catisma-1-terorist-yarali-ele-gecirildi-79J.jpg?v=a1538039647"
            },
            {
                "url": "https://www.trthaber.com/resimler/858000/859139.jpg"
            },
            {
                "url": "http://www.turkiyegazetesi.com.tr/images/haberler/2018_05/buyuk/tsk-son-nokta-ile-yay-i-tamamladi-1526556515.png"
            },
            {
                "url": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/ae3f74/650/344/42/0/880/440?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2018/05/16/tsk-suriyede-12-gozlem-noktasini-kuruyor-1526468861322.jpg"
            },
            {
                "url": "https://2.bp.blogspot.com/-Kf2K7a_lUpI/W02jLI4Yf4I/AAAAAAAABH4/wTxgTb5lMyYlvCbgfgcI-yaMMosNcgdjACLcBGAs/s1600/tsLas_1527835031_0244.jpg"
            },
            {
                "url": "http://i2.haber7.net//haber/haber7/photos/2018/15/2018_askerlik_yerleri_aciklandi_mi_982_mayis_askerlik_yerleri_belli_mi_1523550558_6734.jpg"
            },
            {
                "url": "http://www.sorularlaaile.com/sites/default/files/asker1.jpg"
            },
            {
                "url": "http://img2.cdn.turkiyegazetesi.com.tr/images/ckfiles/images/K%C4%B1sa-D%C3%B6nem-Askerlik-Yerleri-ne-zaman-a%C3%A7%C4%B1klanacak-TC-Kimlik-No-ile-Askerlik-Sorgulama.png"
            },
            {
                "url": "http://i2.haber7.net//haber/haber7/photos/2018/17/2018_bedelli_askerlikte_son_durum_secimden_once_bedelli_askerlik_cikar_mi_1524568147_5056.jpg"
            },
            {
                "url": "http://i.internethaber.com/2/590/370/files/2018/4/14/1863302/1863302-yOauTN.jpg"
            },
            {
                "url": "http://i.internethaber.com/files/2018/4/14/1863302/1863302-yOauTN.jpg"
            },
            {
                "url": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5ad053aec9de3d1608d143d8.jpg"
            },
            {
                "url": "http://www.olaymedya.com/wp-content/uploads/2018/04/msbden-aciklama-mayis-2018-er-celbi-sonuclari-aciklandi-askerlik-yerleri-sorgulama-1b12f2f6deb2aa2e0e25aaa0d84e4258.jpg"
            },
            {
                "url": "https://www.medyahanesi.com/wp-content/uploads/2017/05/mehmetcik_lejyoner_mi_oluyor-625x330.jpg"
            },
            {
                "url": "http://www.olaymedya.com/wp-content/uploads/2018/04/msbden-aciklama-mayis-2018-er-celbi-sonuclari-aciklandi-askerlik-yerleri-sorgulama-1b12f2f6deb2aa2e0e25aaa0d84e4258-595x336.jpg"
            },
            {
                "url": "http://idora.milliyet.com.tr/TeknolojiNewHaberDetay/2018/08/23/yuzde-100-yerli-kursun-gecirmez-zirh-plakasi-urettiler-12183549.Jpeg"
            },
            {
                "url": "https://www.haber46.com.tr/images/resize/100/600x315/haberler/2017/10/tsk_idlib_e_operasyon_icin_kesif_yapti_h326176_83624.jpg"
            },
            {
                "url": "https://www.yenialanya.com/images/resize/100/600x315/haberler/2017/02/sas_komandolari_el_bab_da_h234828_6f19a.jpg"
            },
            {
                "url": "https://i.ytimg.com/vi/7wBb6ClllI8/hqdefault.jpg"
            },
            {
                "url": "https://i.ytimg.com/vi/4IqmvD5_NLg/hqdefault.jpg"
            },
            {
                "url": "https://i.ytimg.com/vi/REuh93zqi5A/hqdefault.jpg"
            },
            {
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/DWfyOQkXkAAok3X.jpg"
            },
            {
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/DUBX6BfX0AYNdk3.jpg"
            },
            {
                "url": "http://www.ajans70.com/images/video/2017/12/askere-gidenler-de-issizlik-maasi-alabiliyor.jpg"
            },
            {
                "url": "http://media.ws.irib.ir/image/4bpme3ad3514ab10sjk_440C247.jpg"
            },
            {
                "url": "https://static1.fartaknews.com/thumbnail/HFuZ17C5WGxU/QtzLdUmF9aDjwIrY0dp2gPVAc2ruVam_OLlM_hFGPQJCZcp8aGL98TV13cckHCnCJhFQFliTHSDg9ORokiroYcEdP11D_F1pJ_aQ8rCb05eTsUh29A3a-GZ0_G2O5_Bdn0vhT6D0XHSH9DGXOShKEJAXWPvluE60/233838_472.jpg"
            },
            {
                "url": "http://i2.haber7.net//haber/haber7/thumbs_big/2018/15/2018_askerlik_yerleri_aciklandi_mi_982_mayis_askerlik_yerleri_belli_mi_1523550558_6734.jpg"
            },
            {
                "url": "https://www.mehmetcikhaber.net/wp-content/uploads/2018/04/katardaki-turk-ussu-bolgenin-guvenligi-icin-ulkede-380x260.jpg"
            },
            {
                "url": "https://i0.wp.com/www.fetihmedya.com/wp-content/uploads/2018/05/a5.jpg?resize=350%2C200"
            },
            {
                "url": "http://d.liderhaber.org/news/253390.jpg"
            },
            {
                "url": "https://i.ytimg.com/vi/7wBb6ClllI8/mqdefault.jpg"
            },
            {
                "url": "https://i.ytimg.com/vi/WQw_GHdHgdY/mqdefault.jpg?v=5a0c2cba"
            },
            {
                "url": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/300x170/5ad053aec9de3d1608d143d8.jpg"
            },
            {
                "url": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/300x170/586bfca367b0a931d826f9bb.jpg"
            },
            {
                "url": "https://www.ulkepostasi.com/images/haberler/2018/02/abd-kendi-askerini-karsimiza-dikemez_t.jpg"
            },
            {
                "url": "https://404store.com/2017/08/12/images1INP48G3.jpg"
            },
            {
                "url": "http://www.haksozhaber.net/d/news_t/110759.jpg"
            },
            {
                "url": "http://www.fetihhaber.com/images/haberler/t_98-2-mayis-askerlik-yerleri-aciklandi-2018-askerlik-yerleri-sorgulama.jpg"
            },
            {
                "url": "https://i.pinimg.com/236x/cb/f7/79/cbf779978117d4a24ce796b14d0b6de5.jpg"
            },
            {
                "url": "http://www.arda-tuna.com/wp-content/uploads/2016/09/asker-musul-a-180x120.jpg"
            },
            {
                "url": "http://samsunhurhaber.com/resimler/kucuk_gozlemci_ca22049cd1dbd61097b8.jpg"
            },
            {
                "url": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/194x110/5ad053aec9de3d1608d143d8.jpg"
            },
            {
                "url": "http://21yyte.org/assets/uploads/article/thumb/2462.jpg"
            },
            {
                "url": "https://i.ytimg.com/vi/WQw_GHdHgdY/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEWCKgBEF5IWvKriqkDCQgBFQAAiEIYAQ==&rs=AOn4CLD4yznhj7O2eiq9vzbsJQYuafZAMw"
            },
            {
                "url": "https://europe.easybranches.com/images/2018/10/160x90/683950.jpg"
            },
            {
                "url": "https://www.trthaber.com/resimler/858000/859139_2.jpg"
            },
            {
                "url": "http://i.internethaber.com/2/135/90/files/2018/4/14/1863302/1863302-yOauTN.jpg"
            },
            {
                "url": "https://i.ytimg.com/vi/7wBb6ClllI8/default.jpg"
            },
            {
                "url": "https://i.ytimg.com/vi/WQw_GHdHgdY/default.jpg?v=5a0c2cba"
            },
            {
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/Dkd1-U1X0AARytO.jpg"
            }
        ],
        "pagesWithMatchingImages": [
            {
                "url": "https://www.tolonews.com/afghanistan/turkey-extends-its-nato-mission-afghanistan",
                "pageTitle": "<b>Turkey</b> Extends Its NATO Mission In <b>Afghanistan</b> | TOLOnews",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://www.tolonews.com/sites/default/files/styles/principal_article_image/public/Turkey-troops.jpg?itok=878sjRSR"
                    },
                    {
                        "url": "http://www.tolonews.com/sites/default/files/Turkey-troops.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.tolonews.com/index.php/elections-2018/nato-support-ansf-election-security",
                "pageTitle": "NATO To Support ANSF In Election Security | TOLOnews",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://www.tolonews.com/sites/default/files/styles/also_in_the_news_image/public/Turkey-troops.jpg?itok=yiK21gFK"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.tolonews.com/afghanistan/afghan-officials-commend-outgoing-rs-commander",
                "pageTitle": "<b>Afghan</b> Officials Commend Outgoing RS Commander | TOLOnews",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://www.tolonews.com/sites/default/files/styles/principal_article_image/public/Turkey-troops.jpg?itok=878sjRSR"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.picswe.com/pics/turkish-armed-forces-4a.html",
                "pageTitle": "<b>Turkish</b> Armed Forces | www.picswe.com",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://www.tolonews.com/sites/default/files/styles/principal_article_image/public/Turkey-troops.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.picswe.com/pics/nato-mission-92.html",
                "pageTitle": "Nato Mission | www.picswe.com",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://www.tolonews.com/sites/default/files/styles/principal_article_image/public/Turkey-troops.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://software-help.info/increase-turkeys-military-presence/",
                "pageTitle": "Increase Turkeys <b>Military</b> Presence - Software Help",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://www.tolonews.com/sites/default/files/styles/principal_article_image/public/Turkey-troops.jpg?itok=878sjRSR"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://twitter.com/davidvotrubec?lang=en",
                "pageTitle": "David Votrubec (@DavidVotrubec) | Twitter",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://pbs.twimg.com/media/Dkd1-U1X0AARytO.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://address-db.info/turkish-military-vehicles-passed",
                "pageTitle": "<b>Turkish Military</b> Vehicles Passed - Address DB",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://www.tolonews.com/sites/default/files/styles/principal_article_image/public/Turkey-troops.jpg?itok=878sjRSR"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://tipos-de-cancer.info/turkish-militaryturkish-army-troops.php",
                "pageTitle": "<b>Turkish</b> Militaryturkish <b>Army Troops</b> \u2013 Tipos De Cancer",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://www.tolonews.com/sites/default/files/styles/principal_article_image/public/Turkey-troops.jpg?itok=878sjRSR"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://subarucoffee.info/info/turkish-armed-forces-continues",
                "pageTitle": "<b>Turkish</b> Armed Forces Continues \u2014 Subaru Coffee",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://www.tolonews.com/sites/default/files/styles/principal_article_image/public/Turkey-troops.jpg?itok=878sjRSR"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://twitter.com/leardoppler",
                "pageTitle": "\ud835\udd41\ud835\udd52\ud835\udd5f \ud835\udd38\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd60\ud835\udd5f (@leardoppler) | Twitter",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://pbs.twimg.com/media/Dkd1-U1X0AARytO.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.pinterest.com/turkman6666/yeni-akit-haberleri/",
                "pageTitle": "112 besten Yeni Akit Haberleri Bilder auf Pinterest in 2018 | Special ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://i.pinimg.com/236x/cb/f7/79/cbf779978117d4a24ce796b14d0b6de5.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.hurriyet.com.tr/annan-u-s-allowed-unsupervised-oil-exports-to-turkey-311939",
                "pageTitle": "Annan: U.S. allowed unsupervised oil-exports to <b>Turkey</b> - Son ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/194x110/5ad053aec9de3d1608d143d8.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://21yyte.org/",
                "pageTitle": "21. Y\u00fczy\u0131l T\u00fcrkiye Enstit\u00fcs\u00fc -",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://21yyte.org/assets/uploads/article/thumb/2462.jpg"
                    },
                    {
                        "url": "http://21yyte.org/assets/uploads/article/2462.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.hurriyet.com.tr/erdogans-reaction-to-increase-in-rents-38635138",
                "pageTitle": "Erdogan&#39;s Reaction to Increase in Rents - Son Dakika Haberler",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/194x110/5ad053aec9de3d1608d143d8.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://twitter.com/hosekj/status/1028941900684902400?lang=en",
                "pageTitle": "Ji\u0159\u00ed Ho\u0161ek on Twitter: &quot;V\u00e1clav Klaus mlad\u0161\u00ed. St\u0159edo\u0161kolsk\u00fd u\u010ditel ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://pbs.twimg.com/media/Dkd1-U1X0AARytO.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/afganistan-tezkeresi-tbmmden-gecti-40325849",
                "pageTitle": "Afganistan tezkeresi TBMM&#39;den ge\u00e7ti - Son Dakika Haberler - H\u00fcrriyet",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/750x422/586bfca367b0a931d826f9bb.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/dinozorlari-yok-eden-goktasinin-parcasi-39049042",
                "pageTitle": "Dinozorlar\u0131 yok eden g\u00f6kta\u015f\u0131n\u0131n par\u00e7as\u0131 - Son Dakika Haberler",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://i.hurimg.com/i/hurriyet/75/194x110/5ad053aec9de3d1608d143d8.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.milliyet.com.tr/yuzde-100-yerli-kursun-gecirmez-teknoloji-galeri-haber-2729486/",
                "pageTitle": "Y\u00fczde 100 yerli kur\u015fun ge\u00e7irmez z\u0131rh plakas\u0131 \u00fcrettiler - Milliyet",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://idora.milliyet.com.tr/TeknolojiNewHaberDetay/2018/08/23/yuzde-100-yerli-kursun-gecirmez-zirh-plakasi-urettiler-12183549.Jpeg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.haber7.com/guncel/haber/2533168-2018-askere-giderken-alinacaklar-listesi-askere-giderken-neler-alinir",
                "pageTitle": "2018 Askere giderken al\u0131nacaklar listesi! Askere giderken neler ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://i2.haber7.net//haber/haber7/thumbs_big/2018/15/2018_askerlik_yerleri_aciklandi_mi_982_mayis_askerlik_yerleri_belli_mi_1523550558_6734.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.sabah.com.tr/gundem/2018/05/16/tsk-suriyede-12-gozlem-noktasini-kuruyor",
                "pageTitle": "TSK Suriye&#39;de 12. g\u00f6zlem noktas\u0131n\u0131 kuruyor - Son Dakika Haberler",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/ae3f74/650/344/42/0/880/440?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2018/05/16/tsk-suriyede-12-gozlem-noktasini-kuruyor-1526468861322.jpg"
                    },
                    {
                        "url": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/3b6ec3/752/395/42/0/880/440?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2018/05/16/tsk-suriyede-12-gozlem-noktasini-kuruyor-1526468861322.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.yeniakit.com.tr/haber/idlib-turkiye-icin-neden-onemli-idlib-nerede-idlibi-hem-esed-hem-rusya-vuruyor-idlibde-neler-oluyor-512668.html",
                "pageTitle": "\u0130dlib T\u00fcrkiye i\u00e7in neden \u00f6nemli? \u0130dlib nerede? \u0130dlib&#39;i hem Esed hem ...",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://cdn.yeniakit.com.tr/images/detail/1536056840-a96146.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.haber7.com/yasam/haber/2585276-982-mayis-askerlik-yerleri-sorgulama-2018-askerlik-yeri-detaylari",
                "pageTitle": "98/2 May\u0131s Askerlik Yerleri sorgulama! 2018 askerlik yeri detaylar\u0131 ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://i2.haber7.net//haber/haber7/photos/2018/15/2018_askerlik_yerleri_aciklandi_mi_982_mayis_askerlik_yerleri_belli_mi_1523550558_6734.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://parstoday.com/uz/news/uzbekistan-i39553",
                "pageTitle": "\u041d\u0430\u043c\u0430\u043d\u0433\u0430\u043d\u0434\u0430 22 \u0442\u0430 \u0442\u0430\u0440\u0438\u0445\u0438\u0439 \u043e\u0431\u0438\u0434\u0430 \u0439\u045e\u049b\u043e\u043b\u0433\u0430\u043d - Parstoday",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://media.ws.irib.ir/image/4bpme3ad3514ab10sjk_440C247.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.haber7.com/guncel/haber/2638692-aile-yaninda-askerlik-kosullari-belirlendi-kim-nasil-yararlanabilir",
                "pageTitle": "Aile Yan\u0131nda Askerlik ko\u015fullar\u0131 belirlendi! Kim nas\u0131l yararlanabilir ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://i2.haber7.net//haber/haber7/photos/2018/22/tsLas_1527835031_0244.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://parstoday.com/uz/news/tag--%D0%B9%D1%9E%D2%9B_%D2%9B%D0%B8%D0%BB%D0%B8%D1%88_%D0%BD%D0%BE%D0%B1%D1%83%D0%B4_%D2%9B%D0%B8%D0%BB%D0%B8%D1%88",
                "pageTitle": "\u0439\u045e\u049b \u049b\u0438\u043b\u0438\u0448, \u043d\u043e\u0431\u0443\u0434 \u049b\u0438\u043b\u0438\u0448 - Parstoday",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://media.ws.irib.ir/image/4bpme3ad3514ab10sjk_440C247.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.haber7.com/yorum/oku/2585276",
                "pageTitle": "98/2 May\u0131s Askerlik Yerleri sorgulama! 2018 askerlik yeri detaylar\u0131 ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://i2.haber7.net//haber/haber7/photos/2018/15/2018_askerlik_yerleri_aciklandi_mi_982_mayis_askerlik_yerleri_belli_mi_1523550558_6734.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://parstoday.com/uz/news/world-i16814",
                "pageTitle": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u0438\u043d\u0433 \u0410\u0441\u0442\u0440\u0430\u0445\u0430\u043d\u044c \u043c\u0438\u043d\u0442\u0430\u049b\u0430\u0441\u0438\u0434\u0430 \u0436\u0430\u043d\u0433\u0430\u0440\u0438\u043b\u0430\u0440 \u0439\u045e\u049b \u049b\u0438\u043b\u0438\u043d\u0434\u0438 ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://media.ws.irib.ir/image/4bpme3ad3514ab10sjk_440C247.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://parstoday.com/uz/news/uzbekistan-i39474",
                "pageTitle": "\u0421\u0430\u043c\u0430\u0440\u049b\u0430\u043d\u0434\u0434\u0430 \u0439\u0438\u0440\u0442\u049b\u0438\u0447\u043d\u0438 \u0439\u045e\u049b \u049b\u0438\u043b\u0438\u0448 \u0443\u0447\u0443\u043d 29 \u043c\u043b\u043d \u0441\u045e\u043c \u0430\u0436\u0440\u0430\u0442\u0438\u043b\u0434\u0438 ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://media.ws.irib.ir/image/4bpme3ad3514ab10sjk_440C247.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.haksozhaber.net/TSK-haberleri.htm",
                "pageTitle": "Tsk haberleri / Sayfa 1 - Haks\u00f6z Haber",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.haksozhaber.net/d/news/110759.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://twitter.com/coufalik",
                "pageTitle": "Ond\u0159ej Coufal\u00edk (@coufalik) | Twitter",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://pbs.twimg.com/media/Dkd1-U1X0AARytO.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.turkiyegazetesi.com.tr/editorunsectikleri/556027.aspx",
                "pageTitle": "K\u0131sa D\u00f6nem Askerlik Yerleri Ne Zaman A\u00e7\u0131klanacak? | TC Kimlik No ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://img2.cdn.turkiyegazetesi.com.tr/images/ckfiles/images/K%C4%B1sa-D%C3%B6nem-Askerlik-Yerleri-ne-zaman-a%C3%A7%C4%B1klanacak-TC-Kimlik-No-ile-Askerlik-Sorgulama.png"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.haksozhaber.net/suriye-haberleri.htm?page=8",
                "pageTitle": "Suriye haberleri / Sayfa 8 - Haks\u00f6z Haber",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.haksozhaber.net/d/news/111864.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.turkiyegazetesi.com.tr/gundem/560590.aspx",
                "pageTitle": "TSK, son nokta ile &#39;yay&#39;\u0131 tamamlad\u0131 - T\u00fcrkiye Gazetesi",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.turkiyegazetesi.com.tr/images/haberler/2018_05/buyuk/tsk-son-nokta-ile-yay-i-tamamladi-1526556515.png"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.haksozhaber.net/%C4%B0dli-haberleri.htm?page=6",
                "pageTitle": "\u0130dli haberleri / Sayfa 6 - Haks\u00f6z Haber",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.haksozhaber.net/d/news/110759.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.haksozhaber.net/Tsk-haberleri.htm",
                "pageTitle": "Tsk haberleri / Sayfa 1",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.haksozhaber.net/d/news/110759.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.benguturk.com/aile-yaninda-askerlik-uygulamasindan-kimler-yararlanabilecek-detaylar/",
                "pageTitle": "Aile Yan\u0131nda Askerlik uygulamas\u0131ndan kimler yararlanabilecek ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://www.benguturk.com/wp-resimler/2018-07-12/aile-yaninda-askerlik-uygulamasindan-kimler-yararlanabilecek-detaylar4-5155-8999.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.benguturk.com/aile-yaninda-askerlik-basladi-kimler-faydalanabilir/",
                "pageTitle": "Aile Yan\u0131nda Askerlik ba\u015flad\u0131! Kimler faydalanabilir? - Beng\u00fc T\u00fcrk",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://www.benguturk.com/wp-resimler/2018-06-18/aile-yaninda-askerlik-geldi-yeni-uygulamadan-kimler-faydalanabilecek4-9421-5685.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.turkiyegazetesi.com.tr/fotogaleri/tc-kimlik-no-ile-askerlik-sorgulama-8310.aspx?/fotogaleri/tc-kimlik-no-ile-askerlik-sorgulama-8310.aspx&",
                "pageTitle": "T\u00fcrkiye Gazetesi Foto Galeri - TC Kimlik No ile Askerlik Sorgulama",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.turkiyegazetesi.com.tr/images/albumler/2018_04/8310/buyuk/tc-kimlik-no-ile-askerlik-sorgulama_01523753804.png"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.21yyte.org/tr/kisi/35/servet-avci",
                "pageTitle": "Servet Avc\u0131 - 21. Y\u00fczy\u0131l T\u00fcrkiye Enstit\u00fcs\u00fc",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.21yyte.org/assets/uploads/article/thumb/2462.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.pinterest.com/pin/616430267719497143/",
                "pageTitle": "Afrin&#39;den Reyhanl\u0131&#39;ya roket at\u0131ld\u0131; 1 Suriyeli \u00f6ld\u00fc 2&#39;si a\u011f\u0131r 32 ki\u015fi ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://i.pinimg.com/236x/cb/f7/79/cbf779978117d4a24ce796b14d0b6de5.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.benguturk.com/aile-yaninda-askerlik-uygulamasidnan-kimler-faydalanabilir/",
                "pageTitle": "Aile Yan\u0131nda Askerlik uygulamas\u0131dnan kimler faydalanabilir ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://www.benguturk.com/wp-resimler/2018-06-30/aile-yaninda-askerlik-uygulamasidnan-kimler-faydalanabilir6-7125-8119.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.trthaber.com/haber/turkiye/afgan-ordusunun-egitimi-mehmetcige-emanet-359613.html",
                "pageTitle": "Afgan ordusunun e\u011fitimi Mehmet\u00e7i\u011fe emanet - TRT Haber",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://www.trthaber.com/resimler/858000/859139_2.jpg"
                    },
                    {
                        "url": "https://www.trthaber.com/resimler/858000/859139.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.timeturk.com/sas-komandolari-el-bab-taki-tuzaklari-temizleyecek/haber-489801",
                "pageTitle": "SAS Komandolar\u0131 El Bab&#39;taki tuzaklar\u0131 temizleyecek - Timeturk ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://www.timeturk.com/resim/detay/48/489801.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://europe.easybranches.com/turkey/683961",
                "pageTitle": "Batman \u015fehitlerimiz . - Europe - Easy Branches",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://europe.easybranches.com/images/2018/10/160x90/683950.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://europe.easybranches.com/turkey/683955",
                "pageTitle": "KOMANDO MAR\u015eI-BU SEFER \u015eEH\u0130TLER\u0130M\u0130Z \u0130\u00c7\u0130N!!! - Europe",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://europe.easybranches.com/images/2018/10/160x90/683950.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.internethaber.com/e-devlet-sifresi-alma-ucreti-2018-kac-para-oldu-1863310h.htm",
                "pageTitle": "e devlet \u015fifresi alma \u00fccreti 2018 ka\u00e7 para oldu? - internet Haber",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://i.internethaber.com/2/135/90/files/2018/4/14/1863302/1863302-yOauTN.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://europe.easybranches.com/turkey/683963",
                "pageTitle": "BATMAN \u015eEH\u0130TLER\u0130M\u0130Z(\u015eU AYRILIK OLMASAYDI) 04.10.2018",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://europe.easybranches.com/images/2018/10/160x90/683950.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://europe.easybranches.com/turkey/683956",
                "pageTitle": "BATMAN \u015eEH\u0130TLER\u0130M\u0130Z Gitti can\u0131m\u0131n cananlar\u0131 - Easybranches.com",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://europe.easybranches.com/images/2018/10/160x90/683950.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://dede14.com/nato-afghanistan-mission",
                "pageTitle": "Nato <b>Afghanistan</b> Mission \u2013 dede14",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://www.tolonews.com/sites/default/files/styles/principal_article_image/public/Turkey-troops.jpg?itok=878sjRSR"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.yenialanya.com/gundem/sas-komandolari-el-bab-da-h234828.html",
                "pageTitle": "SAS Komandolar\u0131 El Bab&#39;da! - Yeni Alanya",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://www.yenialanya.com/images/resize/100/656x400/haberler/2017/02/sas_komandolari_el_bab_da_h234828_6f19a.jpg"
                    },
                    {
                        "url": "https://www.yenialanya.com/images/haberler/2017/02/sas_komandolari_el_bab_da_h234828_6f19a.jpg"
                    },
                    {
                        "url": "https://www.yenialanya.com/images/resize/100/600x315/haberler/2017/02/sas_komandolari_el_bab_da_h234828_6f19a.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.star.com.tr/guncel/tuncelide-7-siginak-ile-1-depo-ele-gecirildi-haber-1255380/",
                "pageTitle": "Tunceli&#39;de 7 s\u0131\u011f\u0131nak ile 1 depo ele ge\u00e7irildi - Son Dakika G\u00fcncel ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://imgz.star.com.tr/imgsdisk/2017/09/15/150920172352504014047_2.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://newsbeezer.com/turkey/tam-zamanli-askerlik-hizmetini-bekleyenler-icin-iyi-haber-bedelli-askeri-gelecek-mi/",
                "pageTitle": "Tam zamanl\u0131 askerlik hizmetini bekleyenler i\u00e7in iyi haber! Bedelli ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://i2.haber7.net//haber/haber7/photos/2018/23/2018_bedelli_askerlik_gelecek_mi_bedelli_askerlik_aciklamalari_1528202617_3819.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.youtube.com/watch?v=YIxtVoSL5XE",
                "pageTitle": "\u015e\u00dcKR\u00dc G\u00dcLER - MEHMET (\u015eEH\u0130TLER\u0130M\u0130Z \u0130\u00c7\u0130N) - YouTube",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YIxtVoSL5XE/maxresdefault.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.haber46.com.tr/dunya/tsk-idlib-e-operasyon-icin-kesif-yapti-h326176.html",
                "pageTitle": "TSK, \u0130dlib&#39;e operasyon i\u00e7in ke\u015fif yapt\u0131 haberi",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://www.haber46.com.tr/images/resize/100/600x315/haberler/2017/10/tsk_idlib_e_operasyon_icin_kesif_yapti_h326176_83624.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.internethaber.com/askerlik-yeri-sorgulama-e-devlet-sifresiyle-982-mayis-celp-yeri-1863302h.htm",
                "pageTitle": "Askerlik yeri sorgulama E devlet \u015fifresiyle 98/2 May\u0131s celp yeri",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://i.internethaber.com/files/2018/4/14/1863302/1863302-yOauTN.jpg"
                    },
                    {
                        "url": "http://i.internethaber.com/2/590/370/files/2018/4/14/1863302/1863302-yOauTN.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://kocaelifikir.com/haberler/kultur-sanat/askerlik-yerleri-ne-zaman-aciklanacak-/11183",
                "pageTitle": "Askerlik yerleri ne zaman a\u00e7\u0131klanacak? | Tarafs\u0131z Kocaeli Gazetesi",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://kocaelifikir.com/images/upload/5c6c508d800b62466429768a1ade2193.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.internethaber.com/saldirida-hizbullah-ve-iran-gucleri-de-vuruldu-ilk-tepki-geldi-1863367h.htm",
                "pageTitle": "Sald\u0131r\u0131da Hizbullah ve \u0130ran g\u00fc\u00e7leri de vuruldu \u0130lk tepki geldi",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://i.internethaber.com/2/135/90/files/2018/4/14/1863302/1863302-yOauTN.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.konyayenigun.com/guncel/aile-yaninda-askerlik-geldi-yeni-uygulamadan-kimler-faydalanacak-h180480.html",
                "pageTitle": "Aile Yan\u0131nda Askerlik geldi! Yeni uygulamadan kimler faydalanacak?",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://i2.haber7.net//haber/haber7/photos/2018/22/tsLas_1527835031_0244.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.internethaber.com/sebnemden-cifte-kutlama-1863368h.htm",
                "pageTitle": "\u015eebnem&#39;den \u00e7ifte kutlama - internet Haber",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://i.internethaber.com/2/135/90/files/2018/4/14/1863302/1863302-yOauTN.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://kocaelifikir.com/haber-ara/zam-haber-sonuclari/107",
                "pageTitle": "zam Haberleri - Kocaeli Fikir",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://kocaelifikir.com/images/upload/5c6c508d800b62466429768a1ade2193.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.turkiyegazetesi.com.tr/fotogaleri/tc-kimlik-no-ile-askerlik-sorgulama-8310.aspx",
                "pageTitle": "T\u00fcrkiye Gazetesi Foto Galeri - TC Kimlik No ile Askerlik Sorgulama",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.turkiyegazetesi.com.tr/images/albumler/2018_04/8310/buyuk/tc-kimlik-no-ile-askerlik-sorgulama_01523753804.png"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://turkmenelitv.com/haberler/turkmeneli/16112-kerkuk-te-el-zehra-kiz-meslek-lisesi-nde-kutlama-duzenledi.html",
                "pageTitle": "Kerk\u00fck&#39;te El Zehra K\u0131z Meslek Lisesi&#39;nde Kutlama D\u00fczenledi",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.trthaber.com/resimler/858000/859139.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://turkmenelitv.com/haberler/turkmeneli/13121-kale-insan-haklari-orgutunden-kinama.html",
                "pageTitle": "Kale \u0130nsan Haklar\u0131 \u00d6rg\u00fct\u00fcnden K\u0131nama - T\u00fcrkmeneli Televizyonu",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.trthaber.com/resimler/858000/859139.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.turkmenelitv.com/haberler/turkmeneli/7770-t%C3%BCrkmeneli-tv-den-k%C4%B1nama.html",
                "pageTitle": "T\u00fcrkmeneli Tv&#39;den k\u0131nama! - T\u00fcrkmeneli Televizyonu",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.trthaber.com/resimler/858000/859139.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://turkmenelitv.com/haberler/turkmeneli/16231-kerkuk-te-hilal-toplum-sagligi-dernegi-nde-toplanti-duzenlendi.html",
                "pageTitle": "Kerk\u00fck&#39;te Hilal Toplum Sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 Derne\u011fi&#39;nde Toplant\u0131 D\u00fczenlendi",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.trthaber.com/resimler/858000/859139.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.olaymedya.com/msbden-aciklama-mayis-2018-er-celbi-sonuclari-aciklandi-askerlik-yerleri-sorgulama-32154h.html",
                "pageTitle": "MSB&#39;den a\u00e7\u0131klama: May\u0131s 2018 Er celbi sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131 ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.olaymedya.com/wp-content/uploads/2018/04/msbden-aciklama-mayis-2018-er-celbi-sonuclari-aciklandi-askerlik-yerleri-sorgulama-1b12f2f6deb2aa2e0e25aaa0d84e4258-595x336.jpg"
                    },
                    {
                        "url": "http://www.olaymedya.com/wp-content/uploads/2018/04/msbden-aciklama-mayis-2018-er-celbi-sonuclari-aciklandi-askerlik-yerleri-sorgulama-1b12f2f6deb2aa2e0e25aaa0d84e4258.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.sorularlaaile.com/blog?page=0%2C0%2C0%2C0%2C0%2C0%2C0%2C0%2C1",
                "pageTitle": "Blog | Sorularla Aile",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.sorularlaaile.com/sites/default/files/asker1.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.gazeteoku.com/site/internet-haber?page=262",
                "pageTitle": "\u0130nternet Haber Haberleri - Gazete Oku",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://i.gazeteoku.com/img/733103-image.jpg?v=1516959009"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://samsunhurhaber.com/haber-chp-den-flas-teklif-emeklilerden-o-para-alinmasin-8445.html",
                "pageTitle": "CHP&#39;den fla\u015f teklif: Emeklilerden o para al\u0131nmas\u0131n",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://samsunhurhaber.com/resimler/kucuk_gozlemci_ca22049cd1dbd61097b8.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.haber3.com/guncel/teroristler-turk-komandolarindan-nasil-kactiklarini-anlatti-haberi-4958268",
                "pageTitle": "Ter\u00f6ristler T\u00fcrk komandolar\u0131ndan nas\u0131l ka\u00e7t\u0131klar\u0131n\u0131 anlatt\u0131 | G\u00fcncel",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://i.haber3.com/2/640/360/files/2018/10/3/4958268/teroristler-turk-komandolarindan-nasil-kactiklarini-anlatti-t0G.jpg?v=a1538554998"
                    },
                    {
                        "url": "https://www.haber3.com/files/2018/10/3/4958268/teroristler-turk-komandolarindan-nasil-kactiklarini-anlatti-t0G.jpg?v=aa1538554998"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.rouydad24.ir/fa/news/147357/%D8%A7%D8%B9%D8%B2%D8%A7%D9%85-%D9%86%DB%8C%D8%B1%D9%88%D9%87%D8%A7%DB%8C-%D9%88%DB%8C%DA%98%D9%87-%D8%AA%D8%B1%DA%A9%DB%8C%D9%87-%D8%A8%D9%87-%D8%A7%D8%AF%D9%84%D8%A8",
                "pageTitle": "\u0627\u0639\u0632\u0627\u0645 \u0646\u06cc\u0631\u0648\u0647\u0627\u06cc \u0648\u06cc\u0698\u0647 \u062a\u0631\u06a9\u06cc\u0647 \u0628\u0647 \u0627\u062f\u0644\u0628 - \u0631\u0648\u06cc\u062f\u0627\u062f\u06f2\u06f4",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://www.rouydad24.ir/files/fa/news/1397/7/1/119119_692.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://secim.kocaelifikir.com/haberler/kultur-sanat/askerlik-yerleri-ne-zaman-aciklanacak-/11183",
                "pageTitle": "Askerlik yerleri ne zaman a\u00e7\u0131klanacak? | Tarafs\u0131z Kocaeli Gazetesi",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://ymkfcdn-icjvshxwkrx.netdna-ssl.com/images/upload/5c6c508d800b62466429768a1ade2193.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.sorularlaaile.com/blog?page=0%2C0%2C0%2C0%2C0%2C0%2C0%2C0%2C7",
                "pageTitle": "Blog | Sorularla Aile",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.sorularlaaile.com/sites/default/files/asker1.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://kocaelifikir.com/haber-ara/hava-de%C4%9Fi%C5%9Fimi-haber-sonuclari",
                "pageTitle": "hava de\u011fi\u015fimi Haberleri - Kocaeli Fikir",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://kocaelifikir.com/images/upload/5c6c508d800b62466429768a1ade2193.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.sorularlaaile.com/blog?page=0%2C0%2C0%2C0%2C0%2C0%2C0%2C0%2C3",
                "pageTitle": "Blog | Sorularla Aile",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.sorularlaaile.com/sites/default/files/asker1.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://m.yeniakit.com.tr/haber/idlib-turkiye-icin-neden-onemli-idlib-nerede-idlibi-hem-esed-hem-rusya-vuruyor-idlibde-neler-oluyor-512668.html",
                "pageTitle": "\u0130dlib T\u00fcrkiye i\u00e7in neden \u00f6nemli? - Yeni Akit",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://cdn.yeniakit.com.tr/images/detail/1536056840-a96146.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://gaming.youtube.com/channel/UCAIliulfG7w5J2OqXURUExA",
                "pageTitle": "Engincan \u0130\u015flek - YouTube Gaming",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WQw_GHdHgdY/default.jpg?v=5a0c2cba"
                    },
                    {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WQw_GHdHgdY/hq720.jpg?v=5a0c2cba"
                    },
                    {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WQw_GHdHgdY/mqdefault.jpg?v=5a0c2cba"
                    },
                    {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WQw_GHdHgdY/sddefault.jpg?v=5a0c2cba"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.mizanonline.com/fa/news/459269/%DA%A9%D8%B4%D8%AA%D9%87-%D8%B4%D8%AF%D9%86-%D8%AF%D9%87%D9%87%D8%A7-%D8%AA%D9%86-%D8%A7%D8%B2-%DA%AF%D8%B1%D9%88%D9%87-%D8%AA%D8%B1%D9%88%D8%B1%DB%8C%D8%B3%D8%AA%DB%8C-%D9%BE-%DA%A9-%DA%A9-%D8%AA%D9%88%D8%B3%D8%B7-%D8%A7%D8%B1%D8%AA%D8%B4-%D8%AA%D8%B1%DA%A9%DB%8C%D9%87",
                "pageTitle": "\u06a9\u0634\u062a\u0647 \u0634\u062f\u0646 \u062f\u0647\u0647\u0627 \u062a\u0646 \u0627\u0632 \u06af\u0631\u0648\u0647 \u062a\u0631\u0648\u0631\u06cc\u0633\u062a\u06cc \u067e \u06a9 \u06a9 \u062a\u0648\u0633\u0637 \u0627\u0631\u062a\u0634 \u062a\u0631\u06a9\u06cc\u0647",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.mizanonline.com/files/fa/news/1397/7/21/1823072_179.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.arda-tuna.com/2016/09/08/cihan-pehlivani-koca-yusuf-mezarinda-ters-dondu/",
                "pageTitle": "Cihan Pehlivan\u0131 Koca Yusuf mezar\u0131nda ters d\u00f6nd\u00fc | ARDA-TUNA ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.arda-tuna.com/wp-content/uploads/2016/09/asker-musul-a-180x120.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.youtube.com/watch?v=4IqmvD5_NLg",
                "pageTitle": "2018 askerlik yerleri a\u00e7\u0131kland\u0131! 98/2 May\u0131s askerlik yerleri sorgulama ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4IqmvD5_NLg/hqdefault.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.sorularlaaile.com/aile-yaninda-askerlik-uygulamasindan-kimler-faydalanabilecek?quicktabs_makale_yorum=0",
                "pageTitle": "Aile Yan\u0131nda Askerlik uygulamas\u0131ndan kimler faydalanabilecek ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.sorularlaaile.com/sites/default/files/asker1.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://m.youtube.com/watch?v=7wBb6ClllI8",
                "pageTitle": "98/2 May\u0131s askerlik yerleri a\u00e7\u0131kland\u0131! - YouTube",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7wBb6ClllI8/default.jpg"
                    },
                    {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7wBb6ClllI8/hqdefault.jpg"
                    },
                    {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7wBb6ClllI8/mqdefault.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.sanalbasin.com/saldirida-hizbullah-ve-iran-gucleri-de-vuruldu-ilk-tepki-geldi-24582341/",
                "pageTitle": "Sald\u0131r\u0131da Hizbullah ve \u0130ran g\u00fc\u00e7leri de vuruldu \u0130lk tepki geldi - SANAL ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://i.internethaber.com/2/135/90/files/2018/4/14/1863302/1863302-yOauTN.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.sanalbasin.com/msbden-aciklama-mayis-2018-er-celbi-sonuclari-aciklandi-askerlik-yerleri-sorgulama-24570613/",
                "pageTitle": "MSB&#39;den a\u00e7\u0131klama: May\u0131s 2018 Er celbi sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131 ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.olaymedya.com/wp-content/uploads/2018/04/msbden-aciklama-mayis-2018-er-celbi-sonuclari-aciklandi-askerlik-yerleri-sorgulama-1b12f2f6deb2aa2e0e25aaa0d84e4258-595x336.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.sanalbasin.com/teroristler-turk-komandolarindan-nasil-kactiklarini-anlatti-27194529/",
                "pageTitle": "Ter\u00f6ristler T\u00fcrk komandolar\u0131ndan nas\u0131l ka\u00e7t\u0131klar\u0131n\u0131 anlatt\u0131 - Sanal Bas\u0131n",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://i.haber3.com/2/640/360/files/2018/10/3/4958268/teroristler-turk-komandolarindan-nasil-kactiklarini-anlatti-t0G.jpg?v=a1538554998"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.sanalbasin.com/tsk-idlib039de-11039inci-gozlem-noktasi-kurdu-25065826/",
                "pageTitle": "TSK \u0130dlib&#39;de 11&#39;inci G\u00f6zlem Noktas\u0131 Kurdu - SANAL BASIN",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.haksozhaber.net/d/news/111864.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.kariyermerkezim.com/yuzde-100-yerli-kursun-gecirmez-zirh-plakasi-urettiler.html/yuzde-100-yerli-kursun-gecirmez-zirh-plakasi-urettiler-12183549",
                "pageTitle": "yuzde-100-yerli-kursun-gecirmez-zirh-plakasi-urettiler-12183549 ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://www.kariyermerkezim.com/wp-content/uploads/2018/08/yuzde-100-yerli-kursun-gecirmez-zirh-plakasi-urettiler-12183549.jpeg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.samsunhurhaber.com/haber-odtu-lulere-tahliye-karari-8260.html",
                "pageTitle": "ODT\u00dc&#39;l\u00fclere tahliye karar\u0131! - Samsun H\u00fcr Haber",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.samsunhurhaber.com/resimler/kucuk_gozlemci_ca22049cd1dbd61097b8.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://samsunhurhaber.com/haber-cumhurbaskanI-ndan-ilk-ucak-osman-yIlmaz-a-6522.html",
                "pageTitle": "CUMHURBA\u015eKANI&#39;NDAN \u0130LK U\u00c7AK OSMAN YILMAZ&#39;A...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://samsunhurhaber.com/resimler/kucuk_gozlemci_ca22049cd1dbd61097b8.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://samsunhurhaber.com/haber-mahkeme-baskanindan-feto-cu-generale-sert-tepki-haddini-asma-8224.html",
                "pageTitle": "Mahkeme ba\u015fkan\u0131ndan FET\u00d6&#39;c\u00fc generale sert tepki: Haddini a\u015fma",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://samsunhurhaber.com/resimler/kucuk_gozlemci_ca22049cd1dbd61097b8.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.haber3.com/guncel/3-sayfa/mehmetcike-hain-saldiri-yarali-evlatlarimiz-var-haberi-4938571",
                "pageTitle": "Mehmet\u00e7ik&#39;e hain sald\u0131r\u0131 ! Yaral\u0131 evlatlar\u0131m\u0131z var... | 3. Sayfa - Haber3",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://i.haber3.com/2/640/360/files/2018/6/19/4938571/mehmetcike-hain-saldiri-yarali-evlatlarimiz-var-dAZ.jpg?v=a1529355915"
                    },
                    {
                        "url": "https://i.haber3.com/files/2018/6/19/4938571/mehmetcike-hain-saldiri-yarali-evlatlarimiz-var-dAZ.jpg?v=aa1529355915"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://cudininsesi.com/2018-bedelli-askerlik-son-durum.html",
                "pageTitle": "2018 Bedelli askerlik son durum! - CUD\u0130&#39;N\u0130N SES\u0130 \u015e\u0131rnak, Silopi ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://cudininsesi.com/wp-content/uploads/2018/04/1-2-11.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.ghatreh.com/news/nn44428787/%D8%A7%D8%B9%D8%B2%D8%A7%D9%85-%D9%86%DB%8C%D8%B1%D9%88%D9%87%D8%A7%DB%8C-%D9%88%DB%8C%DA%98%D9%87-%D8%AA%D8%B1%DA%A9%DB%8C%D9%87-%D8%A7%D8%AF%D9%84%D8%A8",
                "pageTitle": "\u0627\u0639\u0632\u0627\u0645 \u0646\u06cc\u0631\u0648\u0647\u0627\u06cc \u0648\u06cc\u0698\u0647 \u062a\u0631\u06a9\u06cc\u0647 \u0628\u0647 \u0627\u062f\u0644\u0628 | \u062a\u0631\u06a9\u06cc\u0647 \u0628\u0647 \u0639\u0646\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0648\u0644\u06cc\u0646 \u06af\u0627\u0645 - \u0631\u0648\u06cc\u062f\u0627\u062f 24",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.rouydad24.ir/files/fa/news/1397/7/1/119118_263.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.socialzon.me/videos/watch/REuh93zqi5A",
                "pageTitle": "98/2 May\u0131s askerlik yerleri a\u00e7\u0131kland\u0131! Askerlik yerleri \u00f6\u011frenme sayfas\u0131",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/REuh93zqi5A/hqdefault.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.haber3.com/guncel/3-sayfa/beytussebapta-catisma-1-terorist-yarali-ele-gecirildi-haberi-4957180",
                "pageTitle": "Beyt\u00fc\u015f\u015febap&#39;ta \u00e7at\u0131\u015fma: 1 ter\u00f6rist yaral\u0131 ele ge\u00e7irildi | 3. Sayfa",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://i.haber3.com/2/640/360/files/2018/9/27/4957180/beytussebapta-catisma-1-terorist-yarali-ele-gecirildi-79J.jpg?v=a1538034456"
                    },
                    {
                        "url": "https://www.haber3.com/files/2018/9/27/4957180/beytussebapta-catisma-1-terorist-yarali-ele-gecirildi-79J.jpg?v=aa1538034456"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.haber3.com/guncel/3-sayfa/beytussebapta-catisma-3-terorist-ele-gecirildi-haberi-4957180",
                "pageTitle": "Beyt\u00fc\u015f\u015febap&#39;ta \u00e7at\u0131\u015fma: 3 ter\u00f6rist ele ge\u00e7irildi | 3. Sayfa - Haber3",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://i.haber3.com/2/640/360/files/2018/9/27/4957180/beytussebapta-catisma-1-terorist-yarali-ele-gecirildi-79J.jpg?v=a1538039647"
                    },
                    {
                        "url": "https://i.haber3.com/files/2018/9/27/4957180/beytussebapta-catisma-1-terorist-yarali-ele-gecirildi-79J.jpg?v=aa1538034456"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.kariyermerkezim.com/yuzde-100-yerli-kursun-gecirmez-zirh-plakasi-urettiler.html",
                "pageTitle": "Y\u00fczde 100 yerli kur\u015fun ge\u00e7irmez z\u0131rh plakas\u0131 \u00fcrettiler ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://www.kariyermerkezim.com/wp-content/uploads/2018/08/yuzde-100-yerli-kursun-gecirmez-zirh-plakasi-urettiler-12183549.jpeg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.liderhaber.org/2018-bedelli-askerlik-son-dakika-gelismesi-bedelli-askerlik-geldi-mi-323450h.htm",
                "pageTitle": "2018 Bedelli Askerlik son dakika geli\u015fmesi! Bedelli askerlik geldi mi?",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://d.liderhaber.org/news/253390.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.liderhaber.org/bedelli-askerlik-ucreti-yasi-kesinlesti-mi-bedelli-sartlari-ve-tarihi-345524h.htm",
                "pageTitle": "Bedelli Askerlik \u00fccreti ya\u015f\u0131 kesinle\u015fti mi? Bedelli \u015fartlar\u0131 ve tarihi",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://d.liderhaber.org/news/265561.jpg"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visuallySimilarImages": [
            {
                "url": "https://i0.wp.com/www.nunn.asia/wp-content/uploads/2017/01/turkish-army-afghanistan.jpg?resize=620%2C330&ssl=1"
            },
            {
                "url": "https://media.gettyimages.com/photos/turkish-soldiers-patrol-at-hamid-karzai-international-airport-in-on-picture-id464940686?s=612x612"
            },
            {
                "url": "https://i.pinimg.com/originals/6f/a1/ac/6fa1ac050ac947c6effecb99ea3d3462.jpg"
            },
            {
                "url": "https://southfront.org/wp-content/uploads/2017/10/1-119.jpg"
            },
            {
                "url": "https://www.aljazeera.com/mritems/imagecache/mbdxxlarge/mritems/Images/2017/3/19/8bb5d0ff6f53487a8b502307f89ed651_18.jpg"
            },
            {
                "url": "http://www.islamicinvitationturkey.com/wp-content/uploads/2013/03/tahmasebi20130305232958020.jpg"
            },
            {
                "url": "https://www.almasdarnews.com/wp-content/uploads/2017/12/TurksInSyria.jpg"
            },
            {
                "url": "https://cdnuploads.aa.com.tr/uploads/Contents/2018/04/26/thumbs_b_c_87b0954daf5dc0c3804b978679b223d4.jpg?v=124124"
            }
        ],
        "bestGuessLabels": [
            {
                "label": "turkish soldier in afghanistan",
                "languageCode": "en"
            }
        ]
    },
    "localizedObjectAnnotations": [
        {
            "mid": "/m/01g317",
            "name": "Person",
            "score": 0.83749706,
            "boundingPoly": {
                "normalizedVertices": [
                    {
                        "x": 0.56120133,
                        "y": 0.031735897
                    },
                    {
                        "x": 0.98546547,
                        "y": 0.031735897
                    },
                    {
                        "x": 0.98546547,
                        "y": 0.9842641
                    },
                    {
                        "x": 0.56120133,
                        "y": 0.9842641
                    }
                ]
            }
        }
    ]
}