{
    "labelAnnotations": [
        {
            "mid": "/m/0pd7",
            "description": "army",
            "score": 0.9902475,
            "topicality": 0.9902475
        },
        {
            "mid": "/m/01h6rj",
            "description": "military",
            "score": 0.9707365,
            "topicality": 0.9707365
        },
        {
            "mid": "/m/099md",
            "description": "soldier",
            "score": 0.95573556,
            "topicality": 0.95573556
        },
        {
            "mid": "/m/01bq8v",
            "description": "troop",
            "score": 0.90207666,
            "topicality": 0.90207666
        },
        {
            "mid": "/m/03w1r4",
            "description": "military uniform",
            "score": 0.8314012,
            "topicality": 0.8314012
        },
        {
            "mid": "/m/0gjwxv",
            "description": "military organization",
            "score": 0.80295616,
            "topicality": 0.80295616
        },
        {
            "mid": "/m/03wvy",
            "description": "infantry",
            "score": 0.79787123,
            "topicality": 0.79787123
        },
        {
            "mid": "/m/09l63h",
            "description": "military camouflage",
            "score": 0.770422,
            "topicality": 0.770422
        },
        {
            "mid": "/m/08dmm7",
            "description": "marines",
            "score": 0.6805291,
            "topicality": 0.6805291
        },
        {
            "mid": "/m/0ffjr",
            "description": "personal protective equipment",
            "score": 0.64768404,
            "topicality": 0.64768404
        },
        {
            "mid": "/m/02h66g5",
            "description": "military person",
            "score": 0.62479055,
            "topicality": 0.62479055
        },
        {
            "mid": "/m/0phgr",
            "description": "military engineer",
            "score": 0.57302755,
            "topicality": 0.57302755
        },
        {
            "mid": "/m/0167s5",
            "description": "non commissioned officer",
            "score": 0.53987473,
            "topicality": 0.53987473
        },
        {
            "mid": "/m/0gty6zf",
            "description": "law enforcement",
            "score": 0.5336093,
            "topicality": 0.5336093
        },
        {
            "mid": "/m/013bml",
            "description": "military rank",
            "score": 0.50986457,
            "topicality": 0.50986457
        }
    ],
    "safeSearchAnnotation": {
        "adult": "VERY_UNLIKELY",
        "spoof": "VERY_UNLIKELY",
        "medical": "VERY_UNLIKELY",
        "violence": "VERY_UNLIKELY",
        "racy": "VERY_UNLIKELY"
    },
    "imagePropertiesAnnotation": {
        "dominantColors": {
            "colors": [
                {
                    "color": {
                        "red": 49,
                        "green": 52,
                        "blue": 45
                    },
                    "score": 0.18969294,
                    "pixelFraction": 0.18919782
                },
                {
                    "color": {
                        "red": 109,
                        "green": 123,
                        "blue": 90
                    },
                    "score": 0.042819124,
                    "pixelFraction": 0.008149569
                },
                {
                    "color": {
                        "red": 248,
                        "green": 249,
                        "blue": 248
                    },
                    "score": 0.01756549,
                    "pixelFraction": 0.20765421
                },
                {
                    "color": {
                        "red": 22,
                        "green": 24,
                        "blue": 20
                    },
                    "score": 0.1662511,
                    "pixelFraction": 0.21500479
                },
                {
                    "color": {
                        "red": 80,
                        "green": 84,
                        "blue": 75
                    },
                    "score": 0.15612015,
                    "pixelFraction": 0.1263183
                },
                {
                    "color": {
                        "red": 114,
                        "green": 119,
                        "blue": 111
                    },
                    "score": 0.106755,
                    "pixelFraction": 0.06935123
                },
                {
                    "color": {
                        "red": 50,
                        "green": 53,
                        "blue": 35
                    },
                    "score": 0.053576596,
                    "pixelFraction": 0.032198787
                },
                {
                    "color": {
                        "red": 147,
                        "green": 153,
                        "blue": 144
                    },
                    "score": 0.046958152,
                    "pixelFraction": 0.031479705
                },
                {
                    "color": {
                        "red": 82,
                        "green": 86,
                        "blue": 66
                    },
                    "score": 0.034095995,
                    "pixelFraction": 0.027884308
                },
                {
                    "color": {
                        "red": 77,
                        "green": 91,
                        "blue": 63
                    },
                    "score": 0.034045674,
                    "pixelFraction": 0.009987216
                }
            ]
        }
    },
    "cropHintsAnnotation": {
        "cropHints": [
            {
                "boundingPoly": {
                    "vertices": [
                        [],
                        {
                            "x": 999
                        },
                        {
                            "x": 999,
                            "y": 564
                        },
                        {
                            "y": 564
                        }
                    ]
                },
                "confidence": 0.79999995,
                "importanceFraction": 1
            }
        ]
    },
    "webDetection": {
        "webEntities": [
            {
                "entityId": "/t/259_kscf2b5s",
                "score": 0.7431
            },
            {
                "entityId": "/m/065ysn4",
                "score": 0.5032,
                "description": "Azerbaijani Armed Forces"
            },
            {
                "entityId": "/m/01gf5",
                "score": 0.43814102,
                "description": "Baku"
            },
            {
                "entityId": "/m/01h6rj",
                "score": 0.4156,
                "description": "Military"
            },
            {
                "entityId": "/t/2h3dthjl3jhgx",
                "score": 0.4055
            },
            {
                "entityId": "/t/262lrzncjs_mf",
                "score": 0.3363
            },
            {
                "entityId": "/g/121t17np",
                "score": 0.3301,
                "description": "Azeri t\u00fcrk\u00fcs\u00fc"
            },
            {
                "entityId": "/t/2brmx5slpnwr5",
                "score": 0.2887
            },
            {
                "entityId": "/m/0ch5vr_",
                "score": 0.2715,
                "description": "Ministry of Defense of the Republic of Azerbaijan"
            },
            {
                "entityId": "/g/11hcvzxpm1",
                "score": 0.2686,
                "description": "Haqqin.az"
            },
            {
                "entityId": "/t/27cdxz_3bh16y",
                "score": 0.2582
            },
            {
                "entityId": "/g/11cs1x0bpz",
                "score": 0.246,
                "description": "\u00d6z\u0259l"
            },
            {
                "entityId": "/m/0rp3jyj",
                "score": 0.239
            },
            {
                "entityId": "/m/0fqrmc3",
                "score": 0.2387,
                "description": "State Property Issues Committee"
            },
            {
                "entityId": "/m/0jhd",
                "score": 0.050994,
                "description": "Azerbaijan"
            }
        ],
        "fullMatchingImages": [
            {
                "url": "http://userscontent2.emaze.com/images/bd385cb4-e946-49c5-95cb-55bacdc187b7/Slide3_Pic1_636430560993517463.png"
            },
            {
                "url": "https://i.haqqin.az/95314_src.jpg"
            },
            {
                "url": "https://www.qht.az/pic.php?file_name=files/e1a81e167a6f078265e1c1a932011a85.jpg&thumb=600"
            },
            {
                "url": "http://img.brifinq.com/news/2017/04/photo_45290.jpg"
            },
            {
                "url": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1491690621070792"
            },
            {
                "url": "http://img.atv.az/news/2015/03/photo_18608.jpg"
            }
        ],
        "partialMatchingImages": [
            {
                "url": "https://scontent-ort2-2.cdninstagram.com/vp/29559186d10e69b8c4f31ae8f97e6450/5C67FE33/t51.2885-15/e35/18251820_1364085340339317_2093706212162928640_n.jpg"
            },
            {
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/CppW5xoUIAAoanm.jpg"
            },
            {
                "url": "http://image.ourclipart.com/1778/17783103/dovlet-serhed-xidmeti.jpg"
            },
            {
                "url": "http://qafqazinfo.az/newsphotos/2015/11/13/ordu.jpg"
            },
            {
                "url": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/vp/0dbd18d5877346dcab351b71478b782c/5C4B0917/t51.2885-15/e35/43191811_331247430984127_7863636669879193876_n.jpg"
            },
            {
                "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mnju3HBa-Hs/hqdefault.jpg"
            },
            {
                "url": "https://cdn1.azerbaycan24.com/nb_images/ordu-450x250.jpg"
            },
            {
                "url": "https://i.mycdn.me/image?id=530711358966&t=52&plc=WEB&tkn=*WZOK9woPSVjCcVrOVDn-GB22uF0"
            },
            {
                "url": "http://i.imgur.com/pUOtFtK.jpg"
            },
            {
                "url": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=198239807005202"
            }
        ],
        "pagesWithMatchingImages": [
            {
                "url": "https://www.facebook.com/MirtSeferinMaceralari/",
                "pageTitle": "Mirt seferin maceralari - Home | Facebook",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=198239807005202"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://plus.google.com/108311044271486806326",
                "pageTitle": "zamiq huseynov - Google+",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mnju3HBa-Hs/hqdefault.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.pakistanaffairs.pk/threads/68477-Azerbaijan-Military-thread?p=234888&viewfull=1",
                "pageTitle": "Azerbaijan Military thread - Page 3 - Pakistan Affairs Forum",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://i.imgur.com/pUOtFtK.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://imguramx.pw/Special-forces-troops-of-the-Azerbaijani-Army-marching-through.html",
                "pageTitle": "Special forces troops of the Azerbaijani Army marching through",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://i.imgur.com/pUOtFtK.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.ourclipart.com/clipart/dovlet%20serhed%20xidmeti/",
                "pageTitle": "<b>dovlet serhed xidmeti</b> - OurClipart",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://image.ourclipart.com/1778/17783103/dovlet-serhed-xidmeti.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.facebook.com/directory/pages/A-17780509-17784397",
                "pageTitle": "Azerbaycan Muellimler Institutu Qazax filiali | Azeri ve T\u00fcrk O\u011flanlar\u0131 ...",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1491690621070792"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://qafqazinfo.az/news/category/siyaset-2/?page=256",
                "pageTitle": "256 - Az\u0259rbaycandan v\u0259 d\u00fcnyadan x\u0259b\u0259rl\u0259r - Qafqazinfo.az",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://qafqazinfo.az/newsphotos/2015/11/13/ordu.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://qafqazinfo.az/news/category/qafqaz-7?page=166",
                "pageTitle": "\u0130r\u0259vanda polis binas\u0131n\u0131 z\u0259bt ed\u0259n 30 etiraz\u00e7\u0131 h\u0259bs olundu - Qafqazinfo",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://qafqazinfo.az/newsphotos/2015/11/13/ordu.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://qafqazinfo.az/news/category/qafqaz-7/?page=147",
                "pageTitle": "\u0130r\u0259vanda n\u00f6vb\u0259ti etiraz aksiyas\u0131 ke\u00e7irilir - Az\u0259rbaycandan v\u0259 ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://qafqazinfo.az/newsphotos/2015/11/13/ordu.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://qafqazinfo.az/news/bolmeler/1?page=101",
                "pageTitle": "101 - Az\u0259rbaycandan v\u0259 d\u00fcnyadan x\u0259b\u0259rl\u0259r - Qafqazinfo.az",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://qafqazinfo.az/newsphotos/2015/11/13/ordu.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://twitter.com/romantic_resam/status/764018697576906752?lang=en",
                "pageTitle": "F\u0259rid cabbarov on Twitter: &quot;Xususi teyinatli deste DQ MN SQ\u2026 &quot;",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://pbs.twimg.com/media/CppW5xoUIAAoanm.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://axar.az/news/toplum/186209.html",
                "pageTitle": "Ordumuzun 100 illiyi \u015f\u0259r\u0259fin\u0259 x\u00fcsusi medal t\u0259sis olundu - Axar.az",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://cdn.axar.az/2017/04/12/azerbaycan_esgeri.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://axar.az/news/toplum/184378.html",
                "pageTitle": "Ordumuzun \u015f\u0259r\u0259fin\u0259 yeni medal t\u0259sis olunur - Axar.az",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://cdn.axar.az/2017/04/12/azerbaycan_esgeri.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://axar.az/news/toplum/163304.html",
                "pageTitle": "H\u0259rbi qulluq\u00e7ular\u0131n maa\u015f sistemi t\u0259sdiql\u0259ndi - Axar.az",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://cdn.axar.az/2017/04/12/azerbaycan_esgeri.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://axar.az/news/toplum/176135.html",
                "pageTitle": "H\u0259rbi xidm\u0259td\u0259n yay\u0131nanlar\u0131n i\u015fi \u00e7\u0259tinl\u0259\u015fir - Axar.az",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://cdn.axar.az/2017/04/12/azerbaycan_esgeri.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://sfera.az/herbi-xidmete-cairis-baslayib/test",
                "pageTitle": "H\u0259rbi xidm\u0259t\u0259 \u00e7a\u011f\u0131r\u0131\u015f ba\u015flay\u0131b \u00bb Sfera.az Az\u0259rbaycanda \u00f6z\u0259l ...",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://sfera.az/file/pic/xeber/2017-07/1498889352_azerbaycan_esgeri.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://haqqin.az/news/45263",
                "pageTitle": "\u041d\u0438\u0449\u0435\u0442\u0430 \u0443\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0430\u0440\u043c\u0438\u0438 \u0438 \u0431\u043b\u0435\u0441\u043a \u0430\u0437\u0435\u0440\u0431\u0430\u0439\u0434\u0436\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 - haqqin.az ...",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://i.haqqin.az/95314_src.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.qht.az/index.php?action=static_detail&static_id=5013",
                "pageTitle": "Az\u0259rbaycan Silahl\u0131 Q\u00fcv\u0259l\u0259ri NATO standartlar\u0131na tam uy\u011fun ...",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.qht.az/pic.php?file_name=files/e1a81e167a6f078265e1c1a932011a85.jpg&thumb=600"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.kafondu.qht.az/index.php?action=static_detail&static_id=3805",
                "pageTitle": "QHT s\u0259drind\u0259n nazirliy\u0259 \u00e7a\u011f\u0131r\u0131\u015f: \u201cEhtiyatl\u0131 olun\u201d",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.qht.az/files/9zens37wm1DT.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://atv.az/news/atv-gallery?page=1464",
                "pageTitle": "Sana a\u011fu\u015funu a\u00e7m\u0131\u015f, duruyor Pey\u011f\u0259mb\u0259r! - V\u0130DEO ... - - ATV.AZ",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://img.atv.az/news/2015/10/photo_45195.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.atv.az/news/top15&web=1?page=597",
                "pageTitle": "597 - - ATV.AZ",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://img.atv.az/news/2015/03/photo_18608.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://atv.az/news/38920-bilesen-ki-orada-meni-alcatlmaga-calisan-adamlar-var?page=1464",
                "pageTitle": "1464 - - ATV.AZ",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://img.atv.az/news/2015/10/photo_45195.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://atv.az/news/2?page=1464",
                "pageTitle": "1464 - - ATV.AZ",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://img.atv.az/news/2015/10/photo_45195.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.qht.az/index.php?action=static_detail&static_id=3805",
                "pageTitle": "QHT s\u0259drind\u0259n nazirliy\u0259 \u00e7a\u011f\u0131r\u0131\u015f: \u201cEhtiyatl\u0131 olun\u201d - QHT.az",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.qht.az/files/9zens37wm1DT.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.xalqcebhesi.az/news.php?id=21653",
                "pageTitle": "Az\u0259rbaycan \u00f6z\u00fcn\u0259 v\u0259 \u00f6z ordusuna g\u00fcv\u0259nm\u0259lidir - Xalq C\u0259bh\u0259si ...",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://xalqcebhesi.az/photos/azerbaycan%20esgeri%2066666+fd45D.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.azerbaycan24.com/maxe-olmaq-isteyenler-ucun-sened-qebulu-baslayib-sened-siyahisi/",
                "pageTitle": "&quot;MAXE&quot; olmaq ist\u0259y\u0259nl\u0259r \u00fc\u00e7\u00fcn s\u0259n\u0259d q\u0259bulu ba\u015flay\u0131b - S\u0259n\u0259d siyah\u0131s\u0131",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://cdn1.azerbaycan24.com/nb_images/ordu-450x250.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.baymedia.az/news.php?id=32021",
                "pageTitle": "Bax, \u0259sl Az\u0259rbaycan Ordusu budur - V\u0130DEO - Bay Media",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://baymedia.az/photos/azerbaycan%20esgeri%2066666+fd45D.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.emaze.com/@AORWQOIQQ",
                "pageTitle": "Gallery - Emaze",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://userscontent2.emaze.com/images/bd385cb4-e946-49c5-95cb-55bacdc187b7/Slide3_Pic1_636430560993517463.png"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.emaze.com/@AORTORWQZ",
                "pageTitle": "Gallery - Emaze",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://userscontent2.emaze.com/images/bd385cb4-e946-49c5-95cb-55bacdc187b7/Slide3_Pic1_636432213641503813.png"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://icxeberler.info/cemiyyet/page/71/",
                "pageTitle": "C\u0259miyy\u0259t \u00bb S\u0259hif\u0259 71 \u00bb \u0130\u00e7x\u0259b\u0259rl\u0259r.info - X\u0259b\u0259rin do\u011fru \u00fcnvanl !",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://icxeberler.info/uploads/posts/2017-07/1498890102_azerbaycan_esgeri.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.azerbaycan24.com/mudafie-nazirliyi-konullulere-cagiris-etdi-qadinlar-da-muraciet-ede-biler/",
                "pageTitle": "M\u00fcdafi\u0259 Nazirliyi k\u00f6n\u00fcll\u00fcl\u0259r\u0259 \u00e7a\u011f\u0131r\u0131\u015f etdi - Qad\u0131nlar da m\u00fcraci\u0259t ed\u0259 ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://cdn1.azerbaycan24.com/nb_images/ordu-450x250.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://sfera.az/herbi-xidmete-cairis-baslayib/",
                "pageTitle": "H\u0259rbi xidm\u0259t\u0259 \u00e7a\u011f\u0131r\u0131\u015f ba\u015flay\u0131b \u00bb Sfera.az Az\u0259rbaycanda \u00f6z\u0259l ...",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://sfera.az/file/pic/xeber/2017-07/1498889352_azerbaycan_esgeri.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://app.emaze.com/@AORWQOIQQ",
                "pageTitle": "Gallery by f_qiyafet on emaze",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://userscontent2.emaze.com/images/bd385cb4-e946-49c5-95cb-55bacdc187b7/Slide3_Pic1_636430560993517463.png"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.olkem.az/xeberler/herbi-xidmetden-yayinanlarin-isi-cetinlesir-69520/",
                "pageTitle": "Herbi <b>xidmetden</b> yayinanlarin isi cetinlesir - Olkem.az Xeber",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://olkem.az/wp-content/uploads/2017/01/ax-2017-04-12-azerbaycan_esgeri.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.youtube.com/watch?v=Mnju3HBa-Hs",
                "pageTitle": "ANLAMLI SOZLER GURUPUNDAN ORDUMUZA OZEL https://ok.ru ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mnju3HBa-Hs/hqdefault.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.7news.az/hansi-lkenin-ne-qeder-esgeri-var-siyahi/test",
                "pageTitle": "Hans\u0131 \u00f6lk\u0259nin n\u0259 q\u0259d\u0259r \u0259sg\u0259ri var? - S\u0130YAHI - 7News.az",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://www.7news.az/file/pic/xeber/2018-04/1524133968_sosial332.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://icxeberler.info/siyaset/5303-yol-polisinde-37-vakant-yer-var-shlemek-isteyenler-uchun-shertler-achiqlandi.html",
                "pageTitle": "Yol polisind\u0259 37 vakant yer var \u2013\u0130\u015fl\u0259m\u0259k ist\u0259y\u0259nl\u0259r \u00fc\u00e7\u00fcn \u015f\u0259rtl\u0259r ...",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://icxeberler.info/uploads/posts/2017-07/1498890102_azerbaycan_esgeri.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://azerixalq.az/region/18172-bir-saata-7-eir-yazan-lnkranl-airl-shbt.html",
                "pageTitle": "Bir saata 7 \u015feir yazan l\u0259nk\u0259ranl\u0131 \u015fairl\u0259 \u2013 S\u00f6hb\u0259t \u00bb AzeriXalq.az",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.qafqazinfo.az/newsphotos/2015/11/13/ordu.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://icxeberler.info/siyaset/3236-arzu-rehimov-ucarda-vetendashlari-qebul-edecek.html",
                "pageTitle": "Arzu R\u0259himov Ucarda v\u0259t\u0259nda\u015flar\u0131 q\u0259bul ed\u0259c\u0259k \u00bb \u0130\u00e7x\u0259b\u0259rl\u0259r.info ...",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://icxeberler.info/uploads/posts/2017-07/1498890102_azerbaycan_esgeri.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://azerixalq.az/manset/4152-cavabmz-ox-srt-olacaq-nazirlikdn-aqlama.html",
                "pageTitle": "\u201cCavab\u0131m\u0131z \u00e7ox s\u0259rt olacaq...\u201d - Nazirlikd\u0259n a\u00e7\u0131qlama \u00bb AzeriXalq.az",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.qafqazinfo.az/newsphotos/2015/11/13/ordu.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://vertikal.az/manset/71-zakir-hesenov-ordumuzun-uzunu-nato-dan-qaytarmaqla-bizi-ne-qeder-ziyana-saldi.html",
                "pageTitle": "Zakir H\u0259s\u0259nov ordumuzun \u00fcz\u00fcn\u00fc NATO-dan qaytarmaqla bizi n\u0259 ...",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://vertikal.az/uploads/posts/2015-03/1425900037_0001.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.brifinq.com/news/millitary/page/6",
                "pageTitle": "H\u0259rbi - S\u0259hif\u0259 6 | Brifinq.com",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://img.brifinq.com/news/2017/04/photo_45290.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://azeri.press/cemiyyet/101555-herbcilerimiz-beynelxalq-tedbirlerde-istirak-edecekler0.html",
                "pageTitle": "H\u0259rb\u00e7il\u0259rimiz beyn\u0259lxalq t\u0259dbirl\u0259rd\u0259 i\u015ftirak ed\u0259c\u0259kl\u0259r - Azeri Press",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://azeri.press/uploads/posts/2015-10/medium/560f9f0141f36..jpeg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.facebook.com/ANA-esger-gedirem-166185670210616/posts",
                "pageTitle": "ANA esger gedirem - Posts | Facebook",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=198239807005202"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://icxeberler.info/siyaset/3360-shden-chixarilan-general-oglumun-terbiyesine-soz-ola-bilmez-avtobus-surucusu-var-yox-soyushu-soymushdu-sensason-musahbe.html",
                "pageTitle": "\u0130\u015fd\u0259n \u00e7\u0131xar\u0131lan general: \u201cO\u011flumun t\u0259rbiy\u0259sin\u0259 s\u00f6z ola bilm\u0259z ...",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://icxeberler.info/uploads/posts/2017-07/1498890102_azerbaycan_esgeri.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://azerixalq.az/dunya/21278-allahukur-paazady-v-ii-qaregin-muracit-ediblr.html",
                "pageTitle": "Allah\u015f\u00fck\u00fcr Pa\u015fazad\u0259y\u0259 v\u0259 II Qaregin\u0259 m\u00fcraci\u0259t edibl\u0259r \u00bb AzeriXalq.az",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.qafqazinfo.az/newsphotos/2015/11/13/ordu.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://azerixalq.az/son-xeber/4441-hrbi-prokuror-da-tsdiqldi-ermnilr-meyitlr-hrmtsizlik-edib.html",
                "pageTitle": "H\u0259rbi prokuror da t\u0259sdiql\u0259di - \u201cErm\u0259nil\u0259r meyitl\u0259r\u0259 h\u00f6rm\u0259tsizlik edib ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.qafqazinfo.az/newsphotos/2015/11/13/ordu.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://millixeber.com/news/page394",
                "pageTitle": "394 - Milli Xeber",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://millixeber.com/photos/news/millixeber_48602.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://millixeber.com/news/page395",
                "pageTitle": "395 - Milli Xeber",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://millixeber.com/photos/news/millixeber_48602.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.olkem.az/xeberler/ordumuzun-serefine-yeni-medal-tesis-olunur-71876/",
                "pageTitle": "Ordumuzun serefine yeni medal tesis olunur - Olkem.az Xeber",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://olkem.az/wp-content/uploads/2017/01/ax-2017-04-12-azerbaycan_esgeri.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://ok.ru/profile/541635082998/pphotos/530733272566",
                "pageTitle": "Nerimanzade \u00edlkin - \u041b\u0438\u0447\u043d\u044b\u0435 \u0444\u043e\u0442\u043e | OK.RU",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://i.mycdn.me/image?id=530711358966&t=52&plc=WEB&tkn=*WZOK9woPSVjCcVrOVDn-GB22uF0"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://ok.ru/profile/541635082998/pphotos/530733537526",
                "pageTitle": "Nerimanzade \u00edlkin - \u041b\u0438\u0447\u043d\u044b\u0435 \u0444\u043e\u0442\u043e | OK.RU",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://i.mycdn.me/image?id=530711358966&t=52&plc=WEB&tkn=*WZOK9woPSVjCcVrOVDn-GB22uF0"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://brifinq.com/news/millitary/45290-herbi-qulluqcularin-maas-sistemi-tesdiqlendi",
                "pageTitle": "H\u0259rbi qulluq\u00e7ular\u0131n maa\u015f sistemi t\u0259sdiql\u0259ndi | Brifinq.com",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://img.brifinq.com/news/2017/04/photo_45290.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.axtar.az/az/xebersite?query=sistem&site=axar.az&page=6",
                "pageTitle": "6 - axtar search",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://cdn.axar.az/2017/04/12/azerbaycan_esgeri.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://dlmusicas.pw/mp3/Anlamli-laflar.html",
                "pageTitle": "Baixar Anlamli laflar - Download Anlamli laflar | DL M\u00fasicas",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mnju3HBa-Hs/hqdefault.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://wapfun.sayt.im/images/aze-army.html",
                "pageTitle": "Azerbaycan Ermenistan la \u00c7at\u0131\u015fmalarda 12 Askerimiz \u015eehit Oldu ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://i.imgur.com/pUOtFtK.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.axtar.az/ru/xebersite?query=%22Milli+M%C9%99clisin%22&site=axar.az&page=125",
                "pageTitle": "\u041f\u0440\u0435\u0434\u044b\u0434\u0443\u0449\u0438\u0439 - axtar search",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://cdn.axar.az/2017/04/12/azerbaycan_esgeri.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.axtar.az/ru/xebersite?query=%22Milli+M%C9%99clisin%22&site=axar.az&page=113",
                "pageTitle": "\u041f\u0440\u0435\u0434\u044b\u0434\u0443\u0449\u0438\u0439 - axtar search",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://cdn.axar.az/2017/04/12/azerbaycan_esgeri.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.pikbee.com/tag/resulzade",
                "pageTitle": "Images about #resulzade on Instagram",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/vp/0dbd18d5877346dcab351b71478b782c/5C4B0917/t51.2885-15/e35/43191811_331247430984127_7863636669879193876_n.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.instahu.com/tag/%C3%A7hd%F0%9F%87%A6%F0%9F%87%BF",
                "pageTitle": "#\u00e7hd     Instagram tag - instahu.com",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://scontent-ort2-2.cdninstagram.com/vp/29559186d10e69b8c4f31ae8f97e6450/5C67FE33/t51.2885-15/e35/18251820_1364085340339317_2093706212162928640_n.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.instahu.com/tag/dsx%F0%9F%87%A6%F0%9F%87%BF",
                "pageTitle": "#<b>dsx</b>     Instagram tag - instahu.com",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://scontent-ort2-2.cdninstagram.com/vp/29559186d10e69b8c4f31ae8f97e6450/5C67FE33/t51.2885-15/e35/18251820_1364085340339317_2093706212162928640_n.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://dlmusicas.pw/mp3/Anlamli-Soezler.html",
                "pageTitle": "Baixar Anlamli Soezler - Download Anlamli Soezler | DL M\u00fasicas",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mnju3HBa-Hs/hqdefault.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://zozu.site/hashtag/bakitebriz",
                "pageTitle": "#bakitebriz hashtag for photos &amp; videos - Zozu.site",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/vp/0dbd18d5877346dcab351b71478b782c/5C4B0917/t51.2885-15/e35/43191811_331247430984127_7863636669879193876_n.jpg?ig_cache_key=MTg5NjU0ODM4MTYyNTI1ODkyMQ%3D%3D.2"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://zozu.site/hashtag/irevan",
                "pageTitle": "#irevan hashtag for photos &amp; videos - Zozu.site",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/vp/0dbd18d5877346dcab351b71478b782c/5C4B0917/t51.2885-15/e35/43191811_331247430984127_7863636669879193876_n.jpg?ig_cache_key=MTg5NjU0ODM4MTYyNTI1ODkyMQ%3D%3D.2"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://wapfun.sayt.im/images/serhedci-sekileri.html?q=serhedci-sekileri",
                "pageTitle": "Az\u0259rbaycan Silahl\u0131 Q\u00fcvv\u0259l\u0259ri 1",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://apa.az/upload/images/news/2013/july/10/big/97116ca924d3fca748d0058582cafdf7.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://m.yukle.mobi/sekil-yukle/?q=Yagli+boya+azerbaycan+asgeri+resimleri&page=6",
                "pageTitle": "Yagli boya azerbaycan asgeri resimleri sor\u011fusuna uy\u011fun \u015fekilleri ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://i.imgur.com/pUOtFtK.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://eyeni.biz/sekil-yukle/?q=cephede+azerbaycan+eskeri&page=2",
                "pageTitle": "Cephede azerbaycan eskeri sor\u011fusuna uy\u011fun \u015fekilleri pulsuz y\u00fckle ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://i.imgur.com/pUOtFtK.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://tr.eyeni.biz/resim-indir/?q=Yagli+boya+azerbaycan+asgeri+resimleri&page=6",
                "pageTitle": "Yagli boya azerbaycan asgeri resimleri sorgusuna uygun resimleri ...",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://i.imgur.com/pUOtFtK.jpg"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visuallySimilarImages": [
            {
                "url": "http://www.dsx.gov.az/up/newsgallery/big/photo_20151207151649.jpg"
            },
            {
                "url": "http://image.ourclipart.com/1778/17783103/dovlet-serhed-xidmeti.jpg"
            },
            {
                "url": "http://img.sia.az/uploads/20140107_4.jpg"
            },
            {
                "url": "http://www.krdnews.net/sites/default/files/2017/07/krdnews-1501337901.jpg"
            },
            {
                "url": "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1027988523984948"
            },
            {
                "url": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444964_242947796109703_3026555220315340800_n.jpg"
            },
            {
                "url": "https://i.ytimg.com/vi/reipOg2gdRg/sddefault.jpg"
            },
            {
                "url": "http://img.sia.az/uploads/20141107_dsx2.jpg"
            }
        ],
        "bestGuessLabels": [
            {
                "label": "d\u00f6vlet serhed xidmeti",
                "languageCode": "az"
            }
        ]
    },
    "localizedObjectAnnotations": [
        {
            "mid": "/m/01g317",
            "name": "Person",
            "score": 0.9880367,
            "boundingPoly": {
                "normalizedVertices": [
                    {
                        "x": 0.005632102,
                        "y": 0.1505044
                    },
                    {
                        "x": 0.24142674,
                        "y": 0.1505044
                    },
                    {
                        "x": 0.24142674,
                        "y": 0.94973093
                    },
                    {
                        "x": 0.005632102,
                        "y": 0.94973093
                    }
                ]
            }
        },
        {
            "mid": "/m/01g317",
            "name": "Person",
            "score": 0.9728915,
            "boundingPoly": {
                "normalizedVertices": [
                    {
                        "x": 0.22304387,
                        "y": 0.13873969
                    },
                    {
                        "x": 0.4898973,
                        "y": 0.13873969
                    },
                    {
                        "x": 0.4898973,
                        "y": 0.94973093
                    },
                    {
                        "x": 0.22304387,
                        "y": 0.94973093
                    }
                ]
            }
        },
        {
            "mid": "/m/01g317",
            "name": "Person",
            "score": 0.9177299,
            "boundingPoly": {
                "normalizedVertices": [
                    {
                        "x": 0.61190164,
                        "y": 0.040358778
                    },
                    {
                        "x": 0.96064746,
                        "y": 0.040358778
                    },
                    {
                        "x": 0.96064746,
                        "y": 0.9987
                    },
                    {
                        "x": 0.61190164,
                        "y": 0.9987
                    }
                ]
            }
        },
        {
            "mid": "/m/01g317",
            "name": "Person",
            "score": 0.7723787,
            "boundingPoly": {
                "normalizedVertices": [
                    {
                        "x": 0.4301027,
                        "y": 0.1627397
                    },
                    {
                        "x": 0.6833091,
                        "y": 0.1627397
                    },
                    {
                        "x": 0.6833091,
                        "y": 0.94973093
                    },
                    {
                        "x": 0.4301027,
                        "y": 0.94973093
                    }
                ]
            }
        },
        {
            "mid": "/m/0zvk5",
            "name": "Helmet",
            "score": 0.6913352,
            "boundingPoly": {
                "normalizedVertices": [
                    {
                        "x": 0.06654595,
                        "y": 0.1498349
                    },
                    {
                        "x": 0.18202373,
                        "y": 0.1498349
                    },
                    {
                        "x": 0.18202373,
                        "y": 0.33749634
                    },
                    {
                        "x": 0.06654595,
                        "y": 0.33749634
                    }
                ]
            }
        },
        {
            "mid": "/m/0zvk5",
            "name": "Helmet",
            "score": 0.63354576,
            "boundingPoly": {
                "normalizedVertices": [
                    {
                        "x": 0.68871313,
                        "y": 0.031865872
                    },
                    {
                        "x": 0.8352497,
                        "y": 0.031865872
                    },
                    {
                        "x": 0.8352497,
                        "y": 0.26564497
                    },
                    {
                        "x": 0.68871313,
                        "y": 0.26564497
                    }
                ]
            }
        }
    ]
}