{
    "labelAnnotations": [
        {
            "mid": "/m/0215n",
            "description": "cartoon",
            "score": 0.89045054,
            "topicality": 0.89045054
        },
        {
            "mid": "/m/07c1v",
            "description": "technology",
            "score": 0.6987872,
            "topicality": 0.6987872
        },
        {
            "mid": "/m/03g09t",
            "description": "clip art",
            "score": 0.69267905,
            "topicality": 0.69267905
        },
        {
            "mid": "/m/01jwgf",
            "description": "product",
            "score": 0.6800252,
            "topicality": 0.6800252
        },
        {
            "mid": "/m/03scnj",
            "description": "line",
            "score": 0.6753073,
            "topicality": 0.6753073
        },
        {
            "mid": "/m/0n0j",
            "description": "area",
            "score": 0.6720096,
            "topicality": 0.6720096
        },
        {
            "mid": "/m/0jjw",
            "description": "art",
            "score": 0.64705324,
            "topicality": 0.64705324
        },
        {
            "mid": "/m/01kr8f",
            "description": "illustration",
            "score": 0.6419309,
            "topicality": 0.6419309
        },
        {
            "mid": "/m/021sdg",
            "description": "graphics",
            "score": 0.5972019,
            "topicality": 0.5972019
        },
        {
            "mid": "/m/02h7lkt",
            "description": "fictional character",
            "score": 0.5835379,
            "topicality": 0.5835379
        },
        {
            "mid": "/m/03gq5hm",
            "description": "font",
            "score": 0.5760498,
            "topicality": 0.5760498
        },
        {
            "mid": "/m/015p6",
            "description": "bird",
            "score": 0.5346738,
            "topicality": 0.5346738
        }
    ],
    "safeSearchAnnotation": {
        "adult": "VERY_UNLIKELY",
        "spoof": "UNLIKELY",
        "medical": "VERY_UNLIKELY",
        "violence": "VERY_UNLIKELY",
        "racy": "VERY_UNLIKELY"
    },
    "imagePropertiesAnnotation": {
        "dominantColors": {
            "colors": [
                {
                    "color": {
                        "red": 253,
                        "green": 253,
                        "blue": 252
                    },
                    "score": 0.48066628,
                    "pixelFraction": 0.5271202
                },
                {
                    "color": {
                        "red": 126,
                        "green": 124,
                        "blue": 123
                    },
                    "score": 0.0696114,
                    "pixelFraction": 0.058412697
                },
                {
                    "color": {
                        "red": 10,
                        "green": 7,
                        "blue": 7
                    },
                    "score": 0.049449556,
                    "pixelFraction": 0.05097506
                },
                {
                    "color": {
                        "red": 99,
                        "green": 22,
                        "blue": 28
                    },
                    "score": 0.02646592,
                    "pixelFraction": 0.0051247166
                },
                {
                    "color": {
                        "red": 152,
                        "green": 18,
                        "blue": 22
                    },
                    "score": 0.022546373,
                    "pixelFraction": 0.0021315194
                },
                {
                    "color": {
                        "red": 30,
                        "green": 97,
                        "blue": 28
                    },
                    "score": 0.0069251806,
                    "pixelFraction": 0.00081632653
                },
                {
                    "color": {
                        "red": 60,
                        "green": 96,
                        "blue": 58
                    },
                    "score": 0.0044112755,
                    "pixelFraction": 0.00072562357
                },
                {
                    "color": {
                        "red": 220,
                        "green": 248,
                        "blue": 215
                    },
                    "score": 0.0033545366,
                    "pixelFraction": 0.0007709751
                },
                {
                    "color": {
                        "red": 29,
                        "green": 141,
                        "blue": 33
                    },
                    "score": 0.002319064,
                    "pixelFraction": 0.00022675737
                },
                {
                    "color": {
                        "red": 194,
                        "green": 194,
                        "blue": 192
                    },
                    "score": 0.0671823,
                    "pixelFraction": 0.061043084
                }
            ]
        }
    },
    "cropHintsAnnotation": {
        "cropHints": [
            {
                "boundingPoly": {
                    "vertices": [
                        [],
                        {
                            "x": 1674
                        },
                        {
                            "x": 1674,
                            "y": 1709
                        },
                        {
                            "y": 1709
                        }
                    ]
                },
                "confidence": 0.79999995,
                "importanceFraction": 1
            }
        ]
    },
    "webDetection": {
        "webEntities": [
            {
                "entityId": "/m/0_6t_z8",
                "score": 1.0578,
                "description": "European Union"
            },
            {
                "entityId": "/m/0zdd3c5",
                "score": 0.98730004,
                "description": "2012 Nobel Peace Prize"
            },
            {
                "entityId": "/m/02j9z",
                "score": 0.75404996,
                "description": "Europe"
            },
            {
                "entityId": "/m/05f3q",
                "score": 0.7084,
                "description": "Nobel Peace Prize"
            },
            {
                "entityId": "/m/0dmd6_",
                "score": 0.7061,
                "description": "Pax Europaea"
            },
            {
                "entityId": "/m/065jp",
                "score": 0.5646,
                "description": "Peace"
            },
            {
                "entityId": "/m/0215n",
                "score": 0.4934,
                "description": "Cartoon"
            },
            {
                "entityId": "/t/27cdxz_3bh16y",
                "score": 0.4861
            },
            {
                "entityId": "/m/059x1",
                "score": 0.4678,
                "description": "Nobel Prize"
            },
            {
                "entityId": "/m/01d4jd",
                "score": 0.4311,
                "description": "Editorial cartoon"
            },
            {
                "entityId": "/t/29dcfy71_4rlx",
                "score": 0.3719
            },
            {
                "entityId": "/m/059dn",
                "score": 0.3442,
                "description": "NATO"
            },
            {
                "entityId": "/m/03g3w",
                "score": 0.3423,
                "description": "History"
            },
            {
                "entityId": "/m/032wc0",
                "score": 0.09519,
                "description": "Carlos Latuff"
            },
            {
                "entityId": "/m/015xsn",
                "score": 0.059895005,
                "description": "Martti Ahtisaari"
            }
        ],
        "fullMatchingImages": [
            {
                "url": "https://latuffcartoons.files.wordpress.com/2012/12/european-union-nobel-peace-prize-2012.jpg"
            },
            {
                "url": "https://latuffru.files.wordpress.com/2013/01/uniao-europeia-nobel-da-paz.gif"
            },
            {
                "url": "https://latuffcartoons.files.wordpress.com/2012/12/european-union-nobel-peace-prize-2012.jpg?w=1400"
            },
            {
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/DUDh2UZXcAEEudb.jpg"
            },
            {
                "url": "http://1.bp.blogspot.com/-HuRvLng1Cjo/UNMJiPgGxbI/AAAAAAAADZI/Fb6T43wCDFs/s1600/UE+militarista.gif"
            },
            {
                "url": "https://operamundi.uol.com.br/thumb/Njk1Y2RkMTNmM2I5ZTk1YzUxYTRhNThiZWU3MmNlODZfNGI5NjVkZGYyYzdmNDdmNTRkMjg2ZGFkY2E4MWNkNDguZ2lm"
            },
            {
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/CcJbalAUAAA4T3Q.jpg"
            },
            {
                "url": "http://arhikuittinen.puheenvuoro.uusisuomi.fi/sites/default/files/domain-1918/kuvat/525990_364944293602421_1208032741_n_0.jpg"
            },
            {
                "url": "http://puheenvuoro.uusisuomi.fi/sites/default/files/imagecache/biggest/domain-1918/kuvat/525990_364944293602421_1208032741_n_0.jpg"
            },
            {
                "url": "https://qph.fs.quoracdn.net/main-qimg-7bdb0fa9dd4d24797538362df6d14382-c"
            },
            {
                "url": "http://3.bp.blogspot.com/-hhQquSmhZpA/UOX-NLlh_DI/AAAAAAAABqQ/D2cHO2CyQ_s/s1600/european-union-nobel-peace-prize-2012.jpg"
            },
            {
                "url": "https://latuffcartoons.files.wordpress.com/2012/12/european-union-nobel-peace-prize-2012.jpg?w=590"
            },
            {
                "url": "https://ic.pics.livejournal.com/artemov_aleks/17842262/12625/12625_600.jpg"
            },
            {
                "url": "http://dlyakota.ru/uploads/posts/2016-02/dlyakota.ru_fotopodborki_5-let-nazad-voyna-v-livii-v-karikaturah-latuffa_15.jpeg"
            },
            {
                "url": "https://www.nejvic-info.cz/wp-content/uploads/2017/12/NATO.jpg"
            },
            {
                "url": "http://4.bp.blogspot.com/-4YyBFuMYwZU/VA1oUsGQfKI/AAAAAAAABVQ/ZmFMGIFlfos/s1600/EU-holub_USA-orel_Nobel.jpg"
            },
            {
                "url": "http://cdn.simplesite.com/i/df/df/284571207566090207/i284571214461877689._szw480h1280_.jpg"
            }
        ],
        "partialMatchingImages": [
            {
                "url": "http://www.yenisoz.com.tr/resim/detay/1/10496.jpg"
            },
            {
                "url": "https://pp.userapi.com/c845321/v845321323/c52b6/cx9EKt9lIeo.jpg?ava=1"
            }
        ],
        "pagesWithMatchingImages": [
            {
                "url": "https://www.quora.com/Will-Pax-Europaea-lead-to-the-fall-of-Europe",
                "pageTitle": "Will <b>Pax Europaea</b> lead to the fall of Europe? - Quora",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://qph.fs.quoracdn.net/main-qimg-7bdb0fa9dd4d24797538362df6d14382-c"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://latuffcartoons.wordpress.com/2012/12/12/cartoon-operamundi-pax-europaea-eu-awarded-the-2012-nobel-war-prize/",
                "pageTitle": "#Cartoon @Operamundi \u2013 <b>Pax Europaea</b>: #EU awarded The 2012 ...",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://latuffcartoons.files.wordpress.com/2012/12/european-union-nobel-peace-prize-2012.jpg?w=1400"
                    },
                    {
                        "url": "https://latuffcartoons.files.wordpress.com/2012/12/european-union-nobel-peace-prize-2012.jpg?w=590"
                    },
                    {
                        "url": "https://latuffcartoons.files.wordpress.com/2012/12/european-union-nobel-peace-prize-2012.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://latuffcartoons.wordpress.com/page/112/",
                "pageTitle": "Latuff Cartoons | &quot;A fun\u00e7\u00e3o do artista \u00e9 violentar&quot; (Glauber Rocha ...",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://latuffcartoons.files.wordpress.com/2012/12/european-union-nobel-peace-prize-2012.jpg?w=590"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://latuffcartoons.wordpress.com/tag/nato/",
                "pageTitle": "NATO | Latuff Cartoons",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://latuffcartoons.files.wordpress.com/2012/12/european-union-nobel-peace-prize-2012.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://vittoriomakesapoint.blogspot.com/2012/12/cartoonist-of-year-carlos-latuff.html",
                "pageTitle": "Vittorio Makes A Point: CARTOONIST OF THE YEAR: Carlos Latuff",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://latuffcartoons.files.wordpress.com/2012/12/european-union-nobel-peace-prize-2012.jpg?w=590"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://twitter.com/mbahloogh",
                "pageTitle": "Maryam Babaee (@MBahloogh) | Twitter",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://pbs.twimg.com/media/DUDh2UZXcAEEudb.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.topsimages.com/images/european-union-political-cartoons-ee.html",
                "pageTitle": "European Union Political Cartoons | www.topsimages.com",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://latuffcartoons.files.wordpress.com/2012/12/european-union-nobel-peace-prize-2012.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://agescimarche.it/cartoon-pictures-2012.html",
                "pageTitle": "Cartoon Pictures 2012 - agescimarche.it",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://latuffcartoons.files.wordpress.com/2012/12/european-union-nobel-peace-prize-2012.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.topsimages.com/images/nobel-peace-prize-cartoon-31.html",
                "pageTitle": "Nobel Peace Prize Cartoon | www.topsimages.com",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://latuffcartoons.files.wordpress.com/2012/12/european-union-nobel-peace-prize-2012.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://latuffcartoons.wordpress.com/2012/12/12/cartoon-operamundi-pax-europaea-eu-awarded-the-2012-nobel-war-prize/european-union-nobel-peace-prize-2012/",
                "pageTitle": "European Union Nobel Peace Prize 2012 | Latuff Cartoons",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://latuffcartoons.files.wordpress.com/2012/12/european-union-nobel-peace-prize-2012.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://operamundi.uol.com.br/permalink/25956",
                "pageTitle": "Opera Mundi: <b>Pax</b> Europeia",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://operamundi.uol.com.br/thumb/Njk1Y2RkMTNmM2I5ZTk1YzUxYTRhNThiZWU3MmNlODZfNGI5NjVkZGYyYzdmNDdmNTRkMjg2ZGFkY2E4MWNkNDguZ2lm"
                    },
                    {
                        "url": "http://www.operamundi.com.br/media/images/Uniao%20Europeia%20Nobel%20da%20Paz.gif"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.esquerda.net/content/pax-europeia/25920",
                "pageTitle": "<b>Pax</b> Europeia | Esquerda",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.esquerda.net//sites/default/files/images/Uniao%20Europeia%20Nobel%20da%20Paz.gif"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://operamundi.uol.com.br/conteudo/opiniao/25956/pax+europeia.shtm",
                "pageTitle": "Opera Mundi - <b>Pax</b> Europeia",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.operamundi.com.br/media/images/Uniao%20Europeia%20Nobel%20da%20Paz.gif"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://old.operamundi.com.br/conteudo/opiniao/25956/pax+europeia.shtml",
                "pageTitle": "Opera Mundi - <b>Pax</b> Europeia",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.operamundi.com.br/media/images/Uniao%20Europeia%20Nobel%20da%20Paz.gif"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://old.operamundi.com.br/conteudo/geral/25956/pax+europeia.shtml",
                "pageTitle": "Opera Mundi - <b>Pax</b> Europeia",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://operamundi.uol.com.br/media/images/Uniao%20Europeia%20Nobel%20da%20Paz.gif"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://fany-blog.blogspot.com/2012/12/unione-europea-premio-nobel-per-la-pace.html",
                "pageTitle": "FANY - BLOG: Unione <b>Europea</b>, premio Nobel per la pace 2012",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://lh5.googleusercontent.com/proxy/gDuu0aCR_JrU4rQBy1cj4YFOQQAKsMJ_dppSSOOQ5bjAlNUIgNHItyuBWjeUZavHILj9fYUWAaEyWmtelB2M2ND_szQW6aawswHuv7W5OXZE8UsEMJ9ePpeS91a0k0pDrYUrhP2qsQXi5bIukKXeWvPmi1hK=s0-d"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.svobodny-vysilac.cz/brusel-pariz-londyn-podvod-manipulace-a-strach/",
                "pageTitle": "Brusel, Pa\u0159\u00ed\u017e, Lond\u00fdn \u2026\u2026 Podvod, manipulace a strach | Svobodn\u00fd ...",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://www.svobodny-vysilac.cz/wp-content/uploads/2016/03/NATO.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.novarepublika.cz/2016/06/nato-rika-ze-nyni-ma-duvod-pro-utok-na.html",
                "pageTitle": "* * * : NATO \u0159\u00edk\u00e1, \u017ee nyn\u00ed m\u00e1 d\u016fvod pro \u00fatok na Rusko",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://3.bp.blogspot.com/-4YyBFuMYwZU/VA1oUsGQfKI/AAAAAAAABVU/kJely7nC4e82NQqnEP9cfpHA0VJ0TBJBACKgB/s1600/EU-holub_USA-orel_Nobel.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.novarepublika.cz/2014/09/velka-evropska-deziluze-rusko-cina-v.html",
                "pageTitle": "* * * : Velk\u00e1 evropsk\u00e1 deziluze - Rusko a \u010c\u00edna v zrcadle dne\u0161n\u00ed krize ...",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://4.bp.blogspot.com/-4YyBFuMYwZU/VA1oUsGQfKI/AAAAAAAABVQ/ZmFMGIFlfos/s1600/EU-holub_USA-orel_Nobel.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.nejvic-info.cz/zdravi-a-zivotni-styl/",
                "pageTitle": "Zdrav\u00ed Archivy - nejvic-info",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://www.nejvic-info.cz/wp-content/uploads/2017/12/NATO.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.nejvic-info.cz/humoru-neni-nikdy-dost/",
                "pageTitle": "Humoru nen\u00ed nikdy dost ! - nejvic-info",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://www.nejvic-info.cz/wp-content/uploads/2017/12/NATO.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.nejvic-info.cz/proc-vystoupeni-nato-zajmu-cr-referat-cmf-ktery-zaznel-masarykove-univerzite-brne-6-12-2017/",
                "pageTitle": "Pro\u010d je vystoupen\u00ed z NATO v z\u00e1jmu \u010cR? Refer\u00e1t \u010cMF, kter\u00fd zazn\u011bl ...",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://www.nejvic-info.cz/wp-content/uploads/2017/12/NATO.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.ceskemiroveforum.com/428591925",
                "pageTitle": "Sd\u011blen\u00ed - www.ceskemiroveforum.com",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://cdn.simplesite.com/i/df/df/284571207566090207/i284571214461877689._szw480h1280_.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.nejvic-info.cz/blogeri/page/4/",
                "pageTitle": "Bloge\u0159i Archivy - Strana 4 z 12 - nejvic-info",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://www.nejvic-info.cz/wp-content/uploads/2017/12/NATO.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://www.yenisoz.com.tr/nobel-adayligi-kilis-e-hakaret-haber-10496",
                "pageTitle": "Nobel adayl\u0131\u011f\u0131 Kilis&#39;e hakaret | Yenis\u00f6z Gazetesi",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://www.yenisoz.com.tr/resim/detay/1/10496.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://maysuryan.livejournal.com/304424.html",
                "pageTitle": "5 \u043b\u0435\u0442 \u043d\u0430\u0437\u0430\u0434. \u0412\u043e\u0439\u043d\u0430 \u0432 \u041b\u0438\u0432\u0438\u0438 \u0432 \u043a\u0430\u0440\u0438\u043a\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430\u0445 \u041b\u0430\u0442\u0443\u0444\u0444\u0430: maysuryan",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://ic.pics.livejournal.com/artemov_aleks/17842262/12625/12625_600.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://arhikuittinen.puheenvuoro.uusisuomi.fi/126778-kuinka-nato-lobbari-ahtisaari-yrittaa-luoda-israelista-ei-poliittista-ongelmaa",
                "pageTitle": "Kuinka Nato-lobbari Ahtisaari yritt\u00e4\u00e4 luoda Israelista ei-poliittista ...",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://puheenvuoro.uusisuomi.fi/sites/default/files/imagecache/biggest/domain-1918/kuvat/525990_364944293602421_1208032741_n.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://kpnet.dk/blogs/2017/03",
                "pageTitle": "marts | 2017 | kpnet blogs",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://kpnet.dk/blogs/wp-content/uploads/2017/03/european-union-nobel-peace-prize-2012.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://kpnet.dk/blogs/udafeu_bloggen/eu-fylder-60-aar-jesper-morville-paa-ud-af-eu-bloggen",
                "pageTitle": "EU fylder 60 \u00e5r \u2013 Jesper Morville p\u00e5 Ud af EU-bloggen | kpnet blogs",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://kpnet.dk/blogs/wp-content/uploads/2017/03/european-union-nobel-peace-prize-2012.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.aliancens.cz/single-post/2016/06/21/Sv%C4%9Btov%C3%A1-rada-m%C3%ADru-po%C5%99%C3%A1d%C3%A1-dne-8-7-2016-ve-Var%C5%A1av%C4%9B-mezin%C3%A1rodn%C3%AD-konferenci-proti-NATO?fb_comment_id=951723194941368_951951588251862",
                "pageTitle": "Sv\u011btov\u00e1 rada m\u00edru po\u0159\u00e1d\u00e1 dne 8. 7. 2016 ve Var\u0161av\u011b mezin\u00e1rodn\u00ed ...",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://static.wixstatic.com/media/5046ee_00295ff3f70543759822a8dbaa912247~mv2.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://arhikuittinen.vapaavuoro.uusisuomi.fi/130469-nato-kiihkoilua-vaarennetyn-talvisodan-hengen-varjossa",
                "pageTitle": "Nato-kiihkoilua v\u00e4\u00e4rennetyn talvisodan hengen varjossa ...",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://puheenvuoro.uusisuomi.fi/sites/default/files/imagecache/biggest/domain-1918/kuvat/525990_364944293602421_1208032741_n_0.jpg"
                    },
                    {
                        "url": "http://arhikuittinen.puheenvuoro.uusisuomi.fi/sites/default/files/domain-1918/kuvat/525990_364944293602421_1208032741_n_0.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://www.aliancens.cz/single-post/2016/06/21/Sv%C4%9Btov%C3%A1-rada-m%C3%ADru-po%C5%99%C3%A1d%C3%A1-dne-8-7-2016-ve-Var%C5%A1av%C4%9B-mezin%C3%A1rodn%C3%AD-konferenci-proti-NATO?fb_comment_id=951723194941368_951727354940952",
                "pageTitle": "Sv\u011btov\u00e1 rada m\u00edru po\u0159\u00e1d\u00e1 dne 8. 7. 2016 ve Var\u0161av\u011b mezin\u00e1rodn\u00ed ...",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://static.wixstatic.com/media/5046ee_00295ff3f70543759822a8dbaa912247~mv2.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://twitter.com/eeeeetako",
                "pageTitle": "usud (@eeeeetako) | Twitter",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://pbs.twimg.com/media/CjKx1QlWUAAoEui.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://finnsanity.blogspot.com/2013/01/",
                "pageTitle": "Finnsanity blog: tammikuuta 2013",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://puheenvuoro.uusisuomi.fi/sites/default/files/imagecache/biggest/domain-1918/kuvat/525990_364944293602421_1208032741_n_0.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://kpnet.dk/blogs/category/blogs/page/8",
                "pageTitle": "Blogs | kpnet blogs | Side 8",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://kpnet.dk/blogs/wp-content/uploads/2017/03/european-union-nobel-peace-prize-2012.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://kpnet.dk/blogs/page/8",
                "pageTitle": "kpnet blogs | Alternative stemmer | Side 8",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://kpnet.dk/blogs/wp-content/uploads/2017/03/european-union-nobel-peace-prize-2012.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://finnsanity.blogspot.com/2013/01/nato-kiihkoilua-vaarennetyn-talvisodan.html",
                "pageTitle": "Finnsanity blog: Nato-kiihkoilua v\u00e4\u00e4rennetyn talvisodan hengen ...",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://puheenvuoro.uusisuomi.fi/sites/default/files/imagecache/biggest/domain-1918/kuvat/525990_364944293602421_1208032741_n_0.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://kim373.livejournal.com/776537.html",
                "pageTitle": "\u0412\u043e\u0439\u043d\u0430 \u0432 \u041b\u0438\u0432\u0438\u0438 \u0432 \u043a\u0430\u0440\u0438\u043a\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430\u0445 \u041b\u0430\u0442\u0443\u0444\u0444\u0430: kim373",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://ic.pics.livejournal.com/artemov_aleks/17842262/12625/12625_600.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://republika119.rssing.com/chan-51125904/all_p191.html",
                "pageTitle": "191 - Browse the Latest Snapshot - RSSing.com",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://3.bp.blogspot.com/-4YyBFuMYwZU/VA1oUsGQfKI/AAAAAAAABVU/kJely7nC4e82NQqnEP9cfpHA0VJ0TBJBACKgB/s1600/EU-holub_USA-orel_Nobel.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://gazeta-ds.livejournal.com/215201.html",
                "pageTitle": "* \u0412\u043e\u0439\u043d\u0430 \u0432 \u041b\u0438\u0432\u0438\u0438 \u0432 \u043a\u0430\u0440\u0438\u043a\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430\u0445 \u041b\u0430\u0442\u0443\u0444\u0444\u0430: gazeta_ds",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://ic.pics.livejournal.com/artemov_aleks/17842262/12625/12625_600.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "https://artemov-aleks.livejournal.com/106167.html",
                "pageTitle": "5 \u043b\u0435\u0442 \u043d\u0430\u0437\u0430\u0434. \u0412\u043e\u0439\u043d\u0430 \u0432 \u041b\u0438\u0432\u0438\u0438 \u0432 \u043a\u0430\u0440\u0438\u043a\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430\u0445 \u041b\u0430\u0442\u0443\u0444\u0444\u0430: artemov_aleks",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://ic.pics.livejournal.com/artemov_aleks/17842262/12625/12625_600.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://iblagh.com/67095",
                "pageTitle": "\u06cc\u0648\u0631\u067e\u06cc \u06cc\u0648\u0646\u06cc\u0646 \u06a9\u0627 \u0627\u0635\u0644 \u0686\u06c1\u0631\u06c1",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://iblagh.com/wp-content/uploads/2016/12/european-union-nobel-peace-prize-2012.jpg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://dlyakota.ru/58345-5-let-nazad-voyna-v-livii-v-karikaturah-latuffa.html",
                "pageTitle": "5 \u043b\u0435\u0442 \u043d\u0430\u0437\u0430\u0434. \u0412\u043e\u0439\u043d\u0430 \u0432 \u041b\u0438\u0432\u0438\u0438 \u0432 \u043a\u0430\u0440\u0438\u043a\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430\u0445 \u041b\u0430\u0442\u0443\u0444\u0444\u0430 - DlyaKota.Ru",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://dlyakota.ru/uploads/posts/2016-02/dlyakota.ru_fotopodborki_5-let-nazad-voyna-v-livii-v-karikaturah-latuffa_15.jpeg"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://miroslav.blog.pravda.sk/2013/01/19/europska-unia-mierotvorcom-roka/",
                "pageTitle": "Eur\u00f3pska \u00fania mierotvorcom roka? - Miroslav Pomajdik - Blog ...",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://latuffcartoons.files.wordpress.com/2012/12/european-union-nobel-peace-prize-2012.jpg?w=590"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://valet.ru/user/217117529/",
                "pageTitle": "Katja Kitzing, Riesa - Valet.ru",
                "partialMatchingImages": [
                    {
                        "url": "https://pp.userapi.com/c845321/v845321323/c52b6/cx9EKt9lIeo.jpg?ava=1"
                    }
                ]
            },
            {
                "url": "http://g2x.pw/a8a33eb/1-medio-la-paz-armada.html",
                "pageTitle": "1 Medio La Paz Armada | Share Coloring Pictures that are Popular ...",
                "fullMatchingImages": [
                    {
                        "url": "http://inconue.files.wordpress.com/2012/12/european-union-nobel-peace-prize-2012.jpg"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visuallySimilarImages": [
            {
                "url": "https://latuffcartoons.files.wordpress.com/2014/08/nato-ukraine.jpg"
            },
            {
                "url": "https://pics.me.me/safely-web-toon-facebook-com-mycountry-europe-endangered-ive-finished-now-to-5599101.png"
            }
        ],
        "bestGuessLabels": [
            {
                "label": "pax europaea",
                "languageCode": "en"
            }
        ]
    },
    "localizedObjectAnnotations": [
        {
            "mid": "/m/015p6",
            "name": "Bird",
            "score": 0.5433292,
            "boundingPoly": {
                "normalizedVertices": [
                    {
                        "x": 0.22786796,
                        "y": 0.015735898
                    },
                    {
                        "x": 0.6940144,
                        "y": 0.015735898
                    },
                    {
                        "x": 0.6940144,
                        "y": 0.8675582
                    },
                    {
                        "x": 0.22786796,
                        "y": 0.8675582
                    }
                ]
            }
        }
    ]
}